const lolcats = {
  "2025-06-08": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Oceans_Day",
    "World Oceans Day",
    "Dia Mundial dels Oceans",
    "World Oceans Day is an annual event that celebrates and raises awareness about the importance of the world's oceans and encourages people to take action to protect and preserve them.",
    "El Dia Mundial dels Oceans \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 8 de juny per a conscienciar sobre la import\u00e0ncia dels oceans i promoure la seva preservaci\u00f3.",
    "Arrrr, guardin' da oceans, keepin' 'em clurr!",
    "Arrrr, protegint los oc\u00e8ans, que estiguin nets!"
  ],
  "2025-06-09": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Archives+Day",
    "International Archives Day",
    "Dia Internacional dels Arxius",
    "International Archives Day is a global event that celebrates the importance of preserving and promoting access to historical records and documents.",
    "El Dia Internacional dels Arxius \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 9 de juny per promoure la import\u00e0ncia dels arxius en la preservaci\u00f3 de la hist\u00f2ria i la mem\u00f2ria col\u00b7lectiva.",
    "I finds da seecrets of da ancient nomz!",
    "Trobo els secrets dels nomz antics!"
  ],
  "2025-06-10": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Art_Nouveau_Day",
    "World Art Nouveau Day",
    "Dia Mundial de l'Art Nouveau",
    "World Art Nouveau Day is an annual celebration that highlights the art and design movement known for its ornate and decorative style, which emerged in the late 19th century and spread throughout Europe and beyond.",
    "El Dia Mundial de l'Art Nouveau \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 10 de juny per recon\u00e8ixer i promoure l'art, l'arquitectura i el disseny de l'estil Art Nouveau a tot el m\u00f3n.",
    "If I fits, I sits... but make it artsy!",
    "Si capic, m'assec... per\u00f2 amb art, miau!"
  ],
  "2025-06-11": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/National_Coming_Out_Day",
    "National Coming Out Day",
    "Dia Nacional de la Visibilitat LGTBI",
    "National Coming Out Day is an annual LGBTQ+ awareness day observed on October 11th, where individuals are encouraged to openly express their sexual orientation and gender identity.",
    "El Dia Nacional de Sortir de l'Armari \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 11 d'octubre per recon\u00e8ixer i celebrar la comunitat LGBT i animar a les persones a sortir de l'armari i ser aut\u00e8ntiques amb la seva identitat.",
    "I'm out and fabulous, furever proud!",
    "S\u00f3c fora i fabul\u00f3s, sempre orgull\u00f3s!"
  ],
  "2025-06-12": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Day_Against_Child_Labour",
    "World Day Against Child Labour",
    "Dia Mundial contra el Treball Infantil",
    "World Day Against Child Labour is an annual global event that aims to raise awareness and promote action to eliminate child labour and protect the rights of children.",
    "El Dia Mundial contra el Treball Infantil \u00e9s un esdeveniment que t\u00e9 lloc cada any el 12 de juny per a conscienciar sobre el problema del treball infantil i promoure accions per a eradicar-lo.",
    "Wat? Iz superhero day at skool, not werk day!",
    "Qu\u00e8? Es dia de superherois a l'escola, no de treballar!"
  ],
  "2025-06-13": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Albinism_Awareness_Day",
    "International Albinism Awareness Day",
    "Dia Internacional de Consci\u00e8ncia de l'Albinisme",
    "International Albinism Awareness Day is a global event held on June 13th each year to raise awareness and promote the rights and inclusion of people with albinism, a genetic condition that affects the production of melanin and can result in visual impairments and increased sensitivity to the sun.",
    "El Dia Internacional de la Consci\u00e8ncia de l'Albinisme \u00e9s una jornada per a sensibilitzar sobre la condici\u00f3 de les persones amb albinisme i promoure la seva inclusi\u00f3 i drets.",
    "Sun's out, shades on, no tan lines here!",
    "Sol fora, ulleres posades, aqu\u00ed no bronzejo gens!"
  ],
  "2025-06-14": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Blood_Donor_Day",
    "World Blood Donor Day",
    "Dia Mundial del Donant de Sang",
    "World Blood Donor Day is an annual event celebrated on June 14th to raise awareness about the importance of donating blood and to thank voluntary, unpaid blood donors for their life-saving contributions.",
    "El Dia Mundial del Donant de Sang \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 14 de juny per recon\u00e8ixer i agrair als donants de sang per salvar vides.",
    "Donatin' bloodz? I haz bandaidz for you!",
    "Donant sang? Tinc tirites per a tu!"
  ],
  "2025-06-15": [
    "https://www.google.com/search?q=World+Elder+Abuse+Awareness+Day",
    "World Elder Abuse Awareness Day",
    "Dia Mundial de la Consci\u00e8ncia sobre l'Ab\u00fas envers les Persones Majors",
    "World Elder Abuse Awareness Day is an annual event held on June 15th to raise awareness about the mistreatment and neglect of older adults and promote their rights and well-being.",
    "El Dia Mundial de la Consci\u00e8ncia de l'Ab\u00fas a les Persones Majors \u00e9s un dia dedicat a sensibilitzar sobre la viol\u00e8ncia i l'explotaci\u00f3 que pateixen les persones majors a nivell mundial.",
    "Dis mah chair, young whisker-snappers! No scramblin' mah nostalgia zone!",
    "Aquesta \u00e9s la meva cadira, joves bigotis! No remeneu la meva zona de records!"
  ],
  "2025-06-16": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Day+of+Family+Remittances",
    "International Day of Family Remittances",
    "Dia Internacional de les Remeses Familiars",
    "The International Day of Family Remittances is an annual event that recognizes and celebrates the contributions of migrant workers who send money back to their families in their home countries.",
    "El Dia Internacional de les Remeses Familiars \u00e9s un dia per recon\u00e8ixer i celebrar la import\u00e0ncia de les remeses enviades per familiars a altres pa\u00efsos per ajudar a les seves fam\u00edlies a millorar les seves condicions de vida.",
    "Dis how I keep our mice money flowin'!",
    "Aix\u00ed mantenim el flux de diners dels ratolins!"
  ],
  "2025-06-17": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Day_to_Combat_Desertification_and_Drought",
    "World Day to Combat Desertification and Drought",
    "Dia Mundial de Lluita contra la Desertificaci\u00f3 i la Sequera",
    "World Day to Combat Desertification and Drought is an annual event that aims to raise awareness and promote actions to combat desertification and drought, two major global environmental challenges.",
    "El Dia Mundial per a la Lluita contra la Desertificaci\u00f3 i la Sequera \u00e9s un esdeveniment anual que t\u00e9 lloc el 17 de juny per sensibilitzar sobre la import\u00e0ncia de protegir i restaurar les terres afectades per la desertificaci\u00f3 i la sequera.",
    "I fixzes dis desert... but furst, a lil nap.",
    "Arreglar\u00e9 aquest desert... per\u00f2 primer, una petita migdiada."
  ],
  "2025-06-18": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Picnic+Day",
    "International Picnic Day",
    "Dia Internacional del P\u00edcnic",
    "International Picnic Day is a global celebration of the tradition of picnicking, where people gather with friends and family to enjoy a meal outdoors in a park, beach, or other scenic location.",
    "El Dia Internacional del P\u00edcnic \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que promou l'activitat de fer p\u00edcnic en fam\u00edlia o amb amics a l'aire lliure.",
    "Dis my samwich. Finders keepers, hoomans!",
    "Aquest \u00e9s el meu entrep\u00e0. Qui el troba, se'l queda, humans!"
  ],
  "2025-06-19": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/Juneteenth",
    "Juneteenth",
    "Juneteenth",
    "Juneteenth is a holiday that commemorates the end of slavery in the United States, specifically the day when enslaved African Americans in Texas were finally informed of their freedom on June 19, 1865.",
    "Juneteenth \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que commemora l'abolici\u00f3 de l'esclavitud als Estats Units, que va tenir lloc el 19 de juny de 1865.",
    "Free at last to nom all da cupcakes!",
    "Lliure per menjar-me tots els cupcakes!"
  ],
  "2025-06-20": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Refugee_Day",
    "World Refugee Day",
    "Dia Mundial del Refugiat",
    "World Refugee Day is an annual international event held on June 20th to raise awareness and honor the courage and resilience of refugees around the world.",
    "El Dia Mundial dels Refugiats \u00e9s una jornada internacional que busca conscienciar sobre la situaci\u00f3 dels refugiats i celebrar la seva for\u00e7a i resili\u00e8ncia.",
    "New homez, new adventurez, dis kitteh ready!",
    "Nova llar, noves aventures, aquest gatet est\u00e0 preparat!"
  ],
  "2025-06-21": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Yoga",
    "International Day of Yoga",
    "Dia Internacional del Ioga",
    "International Day of Yoga is an annual event celebrated on June 21st to promote physical, mental, and spiritual well-being through the practice of yoga.",
    "El Dia Internacional del Ioga \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 21 de juny per promoure la pr\u00e0ctica del ioga i els seus beneficis per a la salut i el benestar.",
    "Dis iz mah zen face, but inside, I iz confuse.",
    "Aix\u00f2 \u00e9s la meva cara zen, per\u00f2 per dins, estic conf\u00f3s."
  ],
  "2025-06-22": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Widows%27+Day",
    "International Widows' Day",
    "Dia Internacional de les V\u00eddues",
    "International Widows' Day is a global observance held on June 23rd each year to raise awareness about the challenges faced by widows and to advocate for their rights and well-being.",
    "El Dia Internacional de les V\u00eddues \u00e9s una jornada per a recon\u00e8ixer i sensibilitzar sobre els desafiaments i les discriminacions que les v\u00eddues enfronten en tot el m\u00f3n.",
    "Oh noes, where did I put mai hubby's will?",
    "Oh no, on he deixat el testament del meu marit?"
  ],
  "2025-06-23": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/United_Nations_Public_Service_Day",
    "United Nations Public Service Day",
    "Dia de les Nacions Unides pel Servei P\u00fablic",
    "United Nations Public Service Day is an annual event that celebrates the contributions of public servants and promotes the importance of public service in achieving sustainable development goals.",
    "El Dia del Servei P\u00fablic de les Nacions Unides \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que reconeix i promou la import\u00e0ncia del servei p\u00fablic en la millora de la vida de les persones i el desenvolupament sostenible.",
    "I speaks for peace, noms, and napz!",
    "Parlo per la pau, menjars i migdiades!"
  ],
  "2025-06-24": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Fairy+Day",
    "International Fairy Day",
    "Dia Internacional del Follet",
    "International Fairy Day is a celebration of the magical and whimsical creatures known as fairies, observed on June 24th each year.",
    "El Dia Internacional dels Follets \u00e9s una celebraci\u00f3 anual per recon\u00e8ixer i celebrar la m\u00e0gia i la fantasia dels follets i altres \u00e9ssers m\u00edstics.",
    "Iz majik timez in fairylandz, where I rulez!",
    "\u00c9s temps de m\u00e0gia a fadaland, on jo manu!"
  ],
  "2025-06-25": [
    "https://www.google.com/search?q=Day+of+the+Seafarer",
    "Day of the Seafarer",
    "Dia del Mariner",
    "The Day of the Seafarer is an international observance that celebrates and recognizes the important role that seafarers play in global trade and the world economy. It also raises awareness about the challenges and sacrifices that seafarers face while working at sea.",
    "El Dia del Mariner \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 25 de juny per recon\u00e8ixer i honorar la contribuci\u00f3 dels mariners a la societat i l'economia global.",
    "Arrr, commandin' da seven seas, one puddle at a time!",
    "Arrr, manant les set mars, un bassal a cada vegada!"
  ],
  "2025-06-26": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_in_Support_of_Victims_of_Torture",
    "International Day in Support of Victims of Torture",
    "Dia Internacional en Suport de les V\u00edctimes de la Tortura",
    "The International Day in Support of Victims of Torture is an annual event that raises awareness and advocates for the rights of torture survivors and works towards the prevention and eradication of torture worldwide.",
    "El Dia Internacional en Suport a les V\u00edctimes de la Tortura \u00e9s una jornada per a conscienciar sobre la viol\u00e8ncia i el patiment que pateixen les persones v\u00edctimes de tortura en diferents parts del m\u00f3n.",
    "Superkitteh here to save da day... and da naps!",
    "Superminet aqu\u00ed per salvar el dia... i les sestes!"
  ],
  "2025-06-27": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Day+of+Micro",
    "International Day of Micro",
    "Small and Medium-sized Enterprises",
    "organisms\n\nInternational Day of Microorganisms is a global observance held on September 17th to raise awareness about the importance of microorganisms in our daily lives and their impact on the environment, health, and food production.",
    "organisms\n\nEl Dia Internacional dels Microorganismes \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 27 de setembre per recon\u00e8ixer la import\u00e0ncia dels microorganismes en la vida i en l'ecosistema del planeta.",
    "I has science. U has questions?",
    "Faig ci\u00e8ncia. K tens dubtes?"
  ],
  "2025-06-28": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/Stonewall_riots",
    "Stonewall Riots Anniversary",
    "Aniversari dels disturbis de Stonewall",
    "The Stonewall Riots Anniversary commemorates the series of protests and demonstrations that took place in New York City in 1969, which marked a pivotal moment in the LGBTQ+ rights movement.",
    "L'aniversari dels disturbis de Stonewall, una s\u00e8rie d'enfrontaments entre la comunitat LGBTQ+ i la policia de Nova York l'any 1969 que van marcar un punt d'inflexi\u00f3 en la lluita pels drets del col\u00b7lectiu.",
    "Standin' tall, pawroud and frez! Stonewall spiritz forevah!",
    "Estic dret, orgull\u00f3s i lliure! Esperit de Stonewall per sempre!"
  ],
  "2025-06-29": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Day+of+the+Tropics",
    "International Day of the Tropics",
    "Dia Internacional dels Tr\u00f2pics",
    "International Day of the Tropics is an annual event celebrated on June 29th to raise awareness about the unique challenges and opportunities faced by countries located in the tropical regions of the world.",
    "El Dia Internacional dels Tr\u00f2pics \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que destaca la import\u00e0ncia dels pa\u00efsos i regions situats a la zona tropical del planeta i promou la seva diversitat i sostenibilitat.",
    "Dis tropical life, I haz it made in da shade!",
    "Aquesta vida tropical, m'ho tinc tot muntat a l'ombra!"
  ],
  "2025-06-30": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Asteroid_Day",
    "International Asteroid Day",
    "Dia Internacional dels Asteroides",
    "International Asteroid Day is an annual event observed on June 30th to raise awareness about the potential threat of asteroids and the importance of protecting the Earth from potential impacts.",
    "El Dia Internacional dels Asteroides \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 30 de juny per conscienciar sobre el perill dels asteroides i promoure la investigaci\u00f3 i la protecci\u00f3 del nostre planeta.",
    "Dis not wat I expected wen signed up for space program!",
    "Aix\u00f2 no \u00e9s el que esperava quan vaig apuntar-me al programa espacial!"
  ],
  "2025-07-01": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/Canada_Day",
    "Canada Day",
    "Festa Nacional del Canad\u00e0",
    "Canada Day is a national holiday that celebrates the anniversary of the enactment of the Constitution Act, which established Canada as a country on July 1, 1867.",
    "El Dia del Canad\u00e0 \u00e9s una festa nacional que es celebra cada 1 de juliol per commemorar la fundaci\u00f3 de la Confederaci\u00f3 Canadenca el 1867.",
    "Oh Canada, here to protecc and snuggle!",
    "Oh Canad\u00e0, aqu\u00ed per protegir i abra\u00e7ar!"
  ],
  "2025-07-02": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_UFO_Day",
    "World UFO Day",
    "Dia Mundial dels OVNIs",
    "World UFO Day is an annual event celebrated on July 2nd to raise awareness about the existence of unidentified flying objects and to encourage discussion and research about potential extraterrestrial life.",
    "El Dia Mundial dels OVNI \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 2 de juliol per recon\u00e8ixer i discutir la possibilitat de vida extraterrestre i la pres\u00e8ncia d'objectes voladors no identificats a la Terra.",
    "Am I da alien or iz dat da alien?",
    "Soc l'alien o \u00e9s aquell l'alien?"
  ],
  "2025-07-03": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Plastic+Bag+Free+Day",
    "International Plastic Bag Free Day",
    "Dia Internacional sense Bosses de Pl\u00e0stic",
    "International Plastic Bag Free Day is an annual event that aims to raise awareness about the negative impact of plastic bags on the environment and to encourage individuals and businesses to reduce their use of plastic bags.",
    "El Dia Internacional Sense Bosses de Pl\u00e0stic \u00e9s un esdeveniment mundial que promou l'\u00fas de bosses alternatives i la reducci\u00f3 del pl\u00e0stic en la vida quotidiana.",
    "No plastik bags on my watch, hooman!",
    "Cap bossa de pl\u00e0stic amb mi, hum\u00e0!"
  ],
  "2025-07-04": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/Independence_Day_(United_States)",
    "Independence Day (United States)",
    "Dia de la Independ\u00e8ncia (Estats Units)",
    "Independence Day is a national holiday in the United States that celebrates the country's independence from British rule on July 4th with fireworks, parades, and other patriotic festivities.",
    "El Dia de la Independ\u00e8ncia dels Estats Units \u00e9s una celebraci\u00f3 nacional que commemora la declaraci\u00f3 d'independ\u00e8ncia del pa\u00eds el 4 de juliol de 1776.",
    "Dis bell not make sounds, but MAH FREEDUMZ RINGZ!",
    "Aquesta campana no fa soroll, per\u00f2 la meva llibertat ressona!"
  ],
  "2025-07-05": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Cooperatives",
    "International Day of Cooperatives",
    "Dia Internacional de les Cooperatives",
    "International Day of Cooperatives is an annual celebration that recognizes the importance of cooperatives in promoting sustainable development, economic stability, and social equality around the world.",
    "El Dia Internacional de les Cooperatives \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que destaca i promou el valor i l'impacte de les cooperatives en la societat.",
    "Wez negotiates for more tuna breaks!",
    "Negociem m\u00e9s descansos amb tonyina!"
  ],
  "2025-07-06": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Kissing_Day",
    "International Kissing Day",
    "Dia Internacional del Bes",
    "International Kissing Day is a global event that celebrates the act of kissing and encourages people to show affection to their loved ones through this intimate gesture.",
    "El Dia Internacional del Bes \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que fomenta l'expressi\u00f3 de l'amor i la uni\u00f3 entre les persones a trav\u00e9s del bes.",
    "Puckerz up! Practicin' mah smoochez 4 International Kissing Day!",
    "Enrenco els llavis! Ensayant besets per al Dia Internacional del Bes!"
  ],
  "2025-07-07": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Chocolate_Day",
    "World Chocolate Day",
    "Dia Mundial del Xocolata",
    "World Chocolate Day is a global celebration dedicated to the beloved sweet treat, chocolate, and is observed on July 7th each year.",
    "El Dia Mundial del Xocolata celebra cada 7 de juliol per recon\u00e8ixer i gaudir d'aquest delici\u00f3s i popular aliment.",
    "Dis iz my choco kingdom. No touching, only admiring!",
    "Aix\u00f2 \u00e9s el meu regne de xoco. Mirar s\u00ed, tocar no!"
  ],
  "2025-07-08": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Friendship",
    "International Day of Friendship",
    "Dia Internacional de l'Amitat",
    "International Day of Friendship is a day dedicated to promoting peace and understanding between different cultures and countries, and to celebrate the importance of friendship in building a better world.",
    "El Dia Internacional de l'Amitat \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 30 de juliol per promoure l'amistat entre les persones i els pa\u00efsos.",
    "Dis how world piece looks like... pawsibly.",
    "Aix\u00ed es veu la pau mundial... potser."
  ],
  "2025-07-09": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/Statute_of_Autonomy_of_Catalonia",
    "Anniversary of the Statute of Autonomy of Catalonia",
    "Diada de l'Estatut d'Autonomia de Catalunya",
    "The Anniversary of the Statute of Autonomy of Catalonia is a celebration of the day when the Catalan people were granted self-governance and autonomy within Spain.",
    "El aniversari de l'Estatut d'Autonomia de Catalunya \u00e9s una celebraci\u00f3 que commemora la data en qu\u00e8 aquesta llei va ser aprovada i va concedir a Catalunya un grau de govern aut\u00f2nom.",
    "Celebratin' Catalonia's day like a true Catalan king!",
    "Celebrant el dia de Catalunya com un veritable rei catal\u00e0!"
  ],
  "2025-07-10": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Population_Day",
    "World Population Day",
    "Dia Mundial de la Poblaci\u00f3",
    "World Population Day is an annual event observed on July 11th to raise awareness about global population issues and encourage people to take action to address these challenges.",
    "El Dia Mundial de la Poblaci\u00f3 \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 11 de juliol per conscienciar sobre la import\u00e0ncia de la poblaci\u00f3 mundial i promoure accions per a la seva protecci\u00f3 i benestar.",
    "I haz all teh populationz on me, carefulz when counting!",
    "Tinc totes les poblacions sobre mi, compte al comptar!"
  ],
  "2025-07-11": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Population_Day",
    "World Population Day",
    "Dia Mundial de la Poblaci\u00f3",
    "World Population Day is an annual event observed on July 11th to raise awareness about global population issues and encourage people to take action to address these challenges.",
    "El Dia Mundial de la Poblaci\u00f3 \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 11 de juliol per conscienciar sobre la import\u00e0ncia de la poblaci\u00f3 mundial i promoure accions per a la seva protecci\u00f3 i benestar.",
    "So many hoomans, so lil space. Halp!",
    "Tant de boix, tan poc espai. Socorro!"
  ],
  "2025-07-12": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/Malala_Day",
    "Malala Day",
    "Dia de Malala",
    "Malala Day is an annual commemoration of the birthday of Malala Yousafzai, a Pakistani activist for female education and the youngest Nobel Prize laureate, to raise awareness about the importance of education and the rights of girls to receive an education.",
    "Malala Day \u00e9s un dia en qu\u00e8 es commemora el coratge i la lluita de Malala Yousafzai per l'educaci\u00f3 de les nenes a tot el m\u00f3n.",
    "Educatshun iz power, but napz r bettr!",
    "L'educaci\u00f3 \u00e9s poder, per\u00f2 les sestes s\u00f3n millors!"
  ],
  "2025-07-13": [
    "https://www.google.com/search?q=World+Day+of+Rock",
    "World Day of Rock",
    "Diada Mundial del Rock",
    "World Day of Rock is an annual celebration that honors the genre of rock music and its impact on global culture and society. It is typically observed on July 13th and involves concerts, festivals, and other events that showcase and celebrate rock music.",
    "El Dia Mundial del Rock \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 13 de juliol i celebra la m\u00fasica rock i la seva influ\u00e8ncia cultural a nivell global.",
    "Dis solo gonna be purr-fect!",
    "Aquest solo ser\u00e0 miauravell\u00f3s!"
  ],
  "2025-07-14": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/Bastille_Day",
    "Bastille Day",
    "Festa Nacional de Fran\u00e7a",
    "Bastille Day is a French national holiday that commemorates the storming of the Bastille prison on July 14, 1789, which is seen as a symbolic moment in the French Revolution.",
    "Bastille Day \u00e9s una festa nacional francesa que commemora la presa de la pres\u00f3 de la Bastilla el 14 de juliol de 1789, un moment clau en la Revoluci\u00f3 Francesa.",
    "Vive la Purrrrisian revolutionz!",
    "Visca la revoluci\u00f3 Purrrrisiana!"
  ],
  "2025-07-15": [
    "https://www.google.com/search?q=World+Youth+Skills+Day",
    "World Youth Skills Day",
    "Dia Mundial de les Habilitats de la Joventut",
    "World Youth Skills Day is an annual event that aims to raise awareness about the importance of developing and enhancing skills among young people, in order to promote sustainable development and economic growth.",
    "El Dia Mundial de les Compet\u00e8ncies dels Joves \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 15 de juliol per recon\u00e8ixer la import\u00e0ncia de les habilitats i compet\u00e8ncies dels joves en el m\u00f3n laboral.",
    "Teachin' hoomans new skillz...CAT style!",
    "Ensenyo als humans trucs nous... estil GAT!"
  ],
  "2025-07-16": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Friendship",
    "International Day of Friendship",
    "Dia Internacional de l'Amitat",
    "International Day of Friendship is a day dedicated to promoting peace and understanding between different cultures and countries, and to celebrate the importance of friendship in building a better world.",
    "El Dia Internacional de l'Amitat \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 30 de juliol per promoure l'amistat entre les persones i els pa\u00efsos.",
    "Bestiez forevur...u got snacks tho?",
    "Amics per sempre... per\u00f2 tens menges?"
  ],
  "2025-07-17": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Day_for_International_Justice",
    "World Day for International Justice",
    "Dia Mundial de la Just\u00edcia Internacional",
    "World Day for International Justice is an annual event that aims to promote and raise awareness about the importance of international justice and the fight against impunity for war crimes, crimes against humanity, and genocide.",
    "El Dia Mundial de la Just\u00edcia Internacional \u00e9s una jornada per recon\u00e8ixer la import\u00e0ncia de la just\u00edcia en la resoluci\u00f3 de conflictes a nivell global.",
    "I objekshun! Dis trial needz moar naps!",
    "Objeci\u00f3! Aquest judici necessita m\u00e9s migdiades!"
  ],
  "2025-07-18": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/Nelson_Mandela_International_Day",
    "Nelson Mandela International Day",
    "Dia Internacional de Nelson Mandela",
    "Nelson Mandela International Day is an annual event held on July 18th to honor the legacy of Nelson Mandela and promote his values of social justice, reconciliation, and community service.",
    "El Dia Internacional de Nelson Mandela \u00e9s un dia dedicat a celebrar el llegat i l'impacte de Nelson Mandela en la lluita per la igualtat i la just\u00edcia social a Sud-\u00e0frica i al m\u00f3n.",
    "Books n' peace, Nelson Catdela iz in da house!",
    "Llibres i pau, Nelson Catdela \u00e9s aqu\u00ed!"
  ],
  "2025-07-19": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Hepatitis_Day",
    "World Hepatitis Day",
    "Dia Mundial de la Hepatitis",
    "World Hepatitis Day is an annual global health event observed on July 28th to raise awareness about viral hepatitis and promote prevention, diagnosis, and treatment of the disease.",
    "El Dia Mundial de la Hepatitis \u00e9s una jornada internacional per a conscienciar sobre aquesta malaltia i promoure mesures de prevenci\u00f3 i tractament.",
    "Doctor Kitteh here, staying hep to ur liver health!",
    "Doctor Gatet aqu\u00ed, mantenint-te hep al teu fetge sa!"
  ],
  "2025-07-20": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Chess_Day",
    "International Chess Day",
    "Dia Internacional d'Escacs",
    "International Chess Day is a celebration of the ancient and strategic game of chess, observed on July 20th each year to promote the game's popularity and cultural significance worldwide.",
    "El Dia Internacional d'Escacs \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 20 de juliol per promoure i recon\u00e8ixer el joc d'escacs com a esport i activitat cultural en tot el m\u00f3n.",
    "Checkmate, hooman! Dis iz mai kingdom.",
    "Escac i mat, hum\u00e0! Aqu\u00ed manu jo."
  ],
  "2025-07-21": [
    "https://www.google.com/search?q=World+Youth+Skills+Day",
    "World Youth Skills Day",
    "Dia Mundial de les Compet\u00e8ncies de la Joventut",
    "World Youth Skills Day is an annual event that aims to raise awareness about the importance of developing and enhancing skills among young people, in order to promote sustainable development and economic growth.",
    "El Dia Mundial de les Compet\u00e8ncies dels Joves \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 15 de juliol per recon\u00e8ixer la import\u00e0ncia de les habilitats i compet\u00e8ncies dels joves en el m\u00f3n laboral.",
    "Buildin' ma empire, stepz by stepz!",
    "Construint el meu imperi, pas a pas!"
  ],
  "2025-07-22": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Friendship",
    "International Day of Friendship",
    "Dia Internacional de l'Amitat",
    "International Day of Friendship is a day dedicated to promoting peace and understanding between different cultures and countries, and to celebrate the importance of friendship in building a better world.",
    "El Dia Internacional de l'Amitat \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 30 de juliol per promoure l'amistat entre les persones i els pa\u00efsos.",
    "Dis how we solve world hissues, fren!",
    "Aix\u00ed \u00e9s com resolem els problemes mundials, amic!"
  ],
  "2025-07-23": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Remembrance_of_the_Victims_of_Slavery_and_the_Transatlantic_Slave_Trade",
    "International Day of Remembrance of the Victims of the Transatlantic Slave Trade",
    "Dia Internacional de Recordar les V\u00edctimes de la Trata Transatl\u00e0ntica d'Esclaus",
    "International Day of Remembrance of the Victims of the Transatlantic Slave Trade is a day designated by the United Nations to honor and remember the millions of people who were enslaved and forcibly transported from Africa to the Americas during the transatlantic slave trade.",
    "El Dia Internacional de Record de les V\u00edctimes de la Trata Transatl\u00e0ntica d'Esclaus \u00e9s una jornada per honrar i recordar les persones que van ser v\u00edctimes de l'esclavitud en el comer\u00e7 transatl\u00e0ntic durant els segles XVI al XIX.",
    "Dis new world? Nope, jus' da livin' room.",
    "Aquest \u00e9s el nou m\u00f3n? No, nom\u00e9s \u00e9s el sal\u00f3."
  ],
  "2025-07-24": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Self-Care+Day",
    "International Self-Care Day",
    "Dia Internacional de l'Autocura",
    "International Self-Care Day is an annual event observed on July 24th to promote the importance of self-care and encourage individuals to take care of their physical, mental, and emotional well-being.",
    "El Dia Internacional de l'Autocura \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que promou la import\u00e0ncia de cuidar-se a un mateix i prendre accions per mantenir una bona salut f\u00edsica i mental.",
    "Dis my day off, no zoomiez, only chillz!",
    "\u00c9s el meu dia lliure, res de correteigs, nom\u00e9s relax!"
  ],
  "2025-07-25": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Solidarity_with_the_Palestinian_People",
    "International Day of Solidarity with Palestinian People",
    "Dia Internacional de Solidaritat amb el Poble Palest\u00ed",
    "The International Day of Solidarity with Palestinian People is an annual observance that aims to raise awareness and show support for the rights and struggles of the Palestinian people.",
    "El Dia Internacional de Solidaritat amb el Poble Palest\u00ed \u00e9s una jornada per mostrar suport i solidaritat amb el poble palest\u00ed en la seva lluita per la llibertat i els seus drets.",
    "Standin' tall, unitin' all - paw to paw!",
    "Estic alt, unint a tots - pata a pata!"
  ],
  "2025-07-26": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_for_the_Conservation_of_the_Mangrove_Ecosystem",
    "International Day for the Conservation of the Mangrove Ecosystem",
    "Dia Internacional per a la Conservaci\u00f3 de l'Ecosistema de Manglars",
    "International Day for the Conservation of the Mangrove Ecosystem is a global event held on July 26th each year to raise awareness about the importance of preserving and protecting mangrove forests for their vital role in maintaining biodiversity and providing ecosystem services.",
    "El Dia Internacional per a la Conservaci\u00f3 de l'Ecosistema de les Mangles \u00e9s una jornada per a conscienciar sobre la import\u00e0ncia de protegir i preservar aquest ecosistema vital per a la biodiversitat marina.",
    "Oh noes, where didz I park my canoe?",
    "On he deixat la meva canoa? Ai, miau!"
  ],
  "2025-07-27": [
    "https://www.google.com/search?q=World+Head+and+Neck+Cancer+Day",
    "World Head and Neck Cancer Day",
    "Dia Mundial del C\u00e0ncer de Cap i Coll",
    "World Head and Neck Cancer Day is a global awareness day dedicated to raising awareness about head and neck cancers, promoting prevention and early detection, and supporting those affected by the disease.",
    "El Dia Mundial del C\u00e0ncer de Cap i Coll.",
    "I iz Dr. Cat, here to check yer neckz!",
    "Soc el Dr. Cat, vinga, que et miro el coll!"
  ],
  "2025-07-28": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Hepatitis_Day",
    "World Hepatitis Day",
    "Dia Mundial de la Hepatitis",
    "World Hepatitis Day is an annual global health event observed on July 28th to raise awareness about viral hepatitis and promote prevention, diagnosis, and treatment of the disease.",
    "El Dia Mundial de la Hepatitis \u00e9s una jornada internacional per a conscienciar sobre aquesta malaltia i promoure mesures de prevenci\u00f3 i tractament.",
    "Iz time for ur checkup, liver! No hissy fits!",
    "\u00c9s l'hora de la teva revisi\u00f3, fetge! Sense renecs!"
  ],
  "2025-07-29": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Tiger_Day",
    "International Tiger Day",
    "Dia Internacional del Tigre",
    "International Tiger Day is an annual event held on July 29th to raise awareness about the conservation of tigers and their habitats around the world.",
    "El Dia Internacional del Tigre \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 29 de juliol per conscienciar sobre la conservaci\u00f3 i protecci\u00f3 dels tigres en tot el m\u00f3n.",
    "Am tiger nao, fear mai stripey furryness!",
    "Soc un tigre ara, temeu la meva peluditat ratllada!"
  ],
  "2025-07-30": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Friendship",
    "International Day of Friendship",
    "Dia Internacional de l'Amitat",
    "International Day of Friendship is a day dedicated to promoting peace and understanding between different cultures and countries, and to celebrate the importance of friendship in building a better world.",
    "El Dia Internacional de l'Amitat \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 30 de juliol per promoure l'amistat entre les persones i els pa\u00efsos.",
    "Dis my fren from fur away lands!",
    "Aquest \u00e9s el meu amic de terres molt peludes!"
  ],
  "2025-07-31": [
    "https://www.google.com/search?q=World+Ranger+Day",
    "World Ranger Day",
    "Dia Mundial dels Guardes Forestals",
    "World Ranger Day is an annual event that celebrates and honors the work and sacrifices of park rangers around the world who protect and preserve our natural and cultural heritage.",
    "El Dia dels Guardes Forestals celebra i reconeix la import\u00e0ncia dels guardes forestals en la protecci\u00f3 i conservaci\u00f3 dels boscos i la vida silvestre a nivell mundial.",
    "I protecc, I attacc, but mainly I track da snacc.",
    "Protegeixo, ataco, per\u00f2 sobretot segueixo el menjarinet."
  ],
  "2025-08-01": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Breastfeeding_Week",
    "World Breastfeeding Week",
    "Setmana Mundial de la Lact\u00e0ncia Materna",
    "World Breastfeeding Week is an annual celebration that aims to raise awareness and promote the importance of breastfeeding for the health and well-being of mothers and babies worldwide.",
    "La Setmana Mundial de la Lact\u00e0ncia Materna \u00e9s una iniciativa anual que promou la import\u00e0ncia de la lact\u00e0ncia materna per a la salut dels nadons i les mares a nivell mundial.",
    "Nurse Kitteh on duty, feedin' all teh bebbeh plushies!",
    "Infermera Gateta en servei, alimentant tots els peluixos beb\u00e8!"
  ],
  "2025-08-02": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Romani_Day",
    "International Day of the Roma",
    "Diada Internacional del Poble Gitano",
    "International Day of the Roma is a day dedicated to celebrating the cultural heritage and promoting the rights of the Roma people, a marginalized ethnic group in Europe.",
    "El Dia Internacional del Poble Gitano \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 8 d'abril per recon\u00e8ixer i promoure la cultura i els drets del poble gitano a nivell internacional.",
    "Dis fiddle song turnz yur Monday blues 'way!",
    "Aquest viol\u00ed esborra els blaus del dilluns!"
  ],
  "2025-08-03": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Friendship",
    "International Day of Friendship",
    "Dia Internacional de l'Amitat",
    "International Day of Friendship is a day dedicated to promoting peace and understanding between different cultures and countries, and to celebrate the importance of friendship in building a better world.",
    "El Dia Internacional de l'Amitat \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 30 de juliol per promoure l'amistat entre les persones i els pa\u00efsos.",
    "Dis spaghetti be bettur wit u, fren!",
    "Aquest espagueti \u00e9s millor amb tu, amic!"
  ],
  "2025-08-04": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Beer_Day",
    "International Beer Day",
    "Dia Internacional de la Cervesa",
    "International Beer Day is an annual celebration held on the first Friday of August, dedicated to the enjoyment and appreciation of beer from all around the world.",
    "El Dia Internacional de la Cervesa \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el primer divendres d'agost per promoure i gaudir de la diversitat de cerveses a nivell mundial.",
    "Am da beer meowster, bring moar hops!",
    "S\u00f3c el mestre cerveser miau, m\u00e9s ll\u00fapols sisplau!"
  ],
  "2025-08-05": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Day+of+Indigenous+Women",
    "International Day of Indigenous Women",
    "Dia Internacional de les Dones Ind\u00edgenes",
    "The International Day of Indigenous Women is an annual event that celebrates and honors the contributions and achievements of indigenous women around the world, while also raising awareness about the issues and challenges they face.",
    "El Dia Internacional de les Dones Ind\u00edgenes \u00e9s una celebraci\u00f3 mundial que reconeix i celebra les contribucions i la resili\u00e8ncia de les dones ind\u00edgenes a la societat.",
    "Dis my land. U has rezervations?",
    "Aquest \u00e9s el meu territori. Tens reserves?"
  ],
  "2025-08-06": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_the_World%27s_Indigenous_Peoples",
    "International Day of the World's Indigenous Peoples",
    "Dia Internacional dels Pobles Ind\u00edgenes",
    "The International Day of the World's Indigenous Peoples is an annual observance that celebrates and raises awareness about the contributions, cultures, and struggles of indigenous communities around the world.",
    "El Dia Internacional dels Pobles Ind\u00edgenes del M\u00f3n \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que reconeix i promou la diversitat i els drets dels pobles ind\u00edgenes de tot el m\u00f3n.",
    "Dis ma kingdom, and I da proud tribal chief!",
    "Aquest \u00e9s el meu regne, i jo s\u00f3c el cap tribu orgull\u00f3s!"
  ],
  "2025-08-07": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Beer_Day",
    "International Beer Day",
    "Dia Internacional de la Cervesa",
    "International Beer Day is an annual celebration held on the first Friday of August, dedicated to the enjoyment and appreciation of beer from all around the world.",
    "El Dia Internacional de la Cervesa \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el primer divendres d'agost per promoure i gaudir de la diversitat de cerveses a nivell mundial.",
    "Cheers to da best beery day eva!",
    "Un brindis pel millor dia de birra!"
  ],
  "2025-08-08": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Cat_Day",
    "International Cat Day",
    "Dia Internacional del Gat",
    "International Cat Day is a global celebration held on August 8th to honor and appreciate our feline companions and raise awareness for their well-being and protection.",
    "El Dia Internacional del Gat \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 8 d'agost per recon\u00e8ixer i honrar als gats i promoure el seu benestar i protecci\u00f3 a nivell mundial.",
    "Happy Internashunal Cat Day! I can haz fly u anywhere?",
    "Feli\u00e7 Dia Internashunal del Gat! Et puc portar volant a qualsevol lloc?"
  ],
  "2025-08-09": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_the_World%27s_Indigenous_Peoples",
    "International Day of the World's Indigenous Peoples",
    "Dia Internacional dels Pobles Ind\u00edgenes",
    "The International Day of the World's Indigenous Peoples is an annual observance that celebrates and raises awareness about the contributions, cultures, and struggles of indigenous communities around the world.",
    "El Dia Internacional dels Pobles Ind\u00edgenes del M\u00f3n \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que reconeix i promou la diversitat i els drets dels pobles ind\u00edgenes de tot el m\u00f3n.",
    "Dis mai ancestoree look, much wow, so heritage!",
    "Aquesta \u00e9s ma mirada ancestral, molt guau, quin patrimoni!"
  ],
  "2025-08-10": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_the_World%27s_Indigenous_Peoples",
    "International Day of the World's Indigenous Peoples",
    "Dia Internacional dels Pobles Ind\u00edgenes",
    "The International Day of the World's Indigenous Peoples is an annual observance that celebrates and raises awareness about the contributions, cultures, and struggles of indigenous communities around the world.",
    "El Dia Internacional dels Pobles Ind\u00edgenes del M\u00f3n \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que reconeix i promou la diversitat i els drets dels pobles ind\u00edgenes de tot el m\u00f3n.",
    "Dis my ancestral throne, bow befur me hoomans!",
    "Aquest \u00e9s el meu tron ancestral, inclina't davant meu, humans!"
  ],
  "2025-08-11": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Day+of+the+Girl+Child",
    "International Day of the Girl Child",
    "Dia Internacional de la Nena",
    "International Day of the Girl Child is an annual observance that aims to promote gender equality and empower girls around the world.",
    "El Dia Internacional de la Nena \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 com a objectiu promoure els drets de les nenes i conscienciar sobre les desigualtats de g\u00e8nere en l'educaci\u00f3, la salut i altres \u00e0mbits de la vida.",
    "Teachin\u2019 da future boss ladies of da world!",
    "Ensenyant a les futures capdavanteres del m\u00f3n!"
  ],
  "2025-08-12": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Youth+Day",
    "International Youth Day",
    "Dia Internacional de la Joventut",
    "International Youth Day is a global observance that celebrates and raises awareness about the contributions and challenges faced by young people around the world.",
    "El Dia Internacional de la Joventut \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 12 d'agost per recon\u00e8ixer i promoure el paper dels joves en la societat i en la construcci\u00f3 d'un futur millor.",
    "DJ Youth in da howse, spinnin' globes, not records!",
    "DJ Joventut al poder, girant globus, no discs!"
  ],
  "2025-08-13": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Lefthanders+Day",
    "International Lefthanders Day",
    "Dia Internacional dels Esquerrans",
    "International Lefthanders Day is an annual celebration on August 13th that raises awareness and celebrates the uniqueness of left-handed individuals.",
    "El Dia Internacional dels Esquerrans \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 13 d'agost per recon\u00e8ixer i celebrar les persones esquerranes i promoure la consci\u00e8ncia sobre les seves experi\u00e8ncies i desafiaments.",
    "Leftie paws make da best artz!",
    "Amb pota esquerra, faig els millors artz!"
  ],
  "2025-08-14": [
    "https://www.google.com/search?q=World+Lizard+Day",
    "World Lizard Day",
    "Dia Mundial dels Llangardaixos",
    "World Lizard Day is an annual event celebrated on August 14th to raise awareness and appreciation for lizards and their role in ecosystems around the world.",
    "El Dia Mundial dels Llangardaixos \u00e9s una celebraci\u00f3 anual dedicada a la preservaci\u00f3 i conscienciaci\u00f3 sobre aquesta fam\u00edlia de r\u00e8ptils.",
    "Dis my ancient cuzin, but why he no chase da ball?",
    "Aquest \u00e9s el meu cos\u00ed antic, per\u00f2 per qu\u00e8 no persegueix la pilota?"
  ],
  "2025-08-15": [
    "https://www.google.com/search?q=Assumption+of+Mary",
    "Assumption of Mary",
    "Assumpci\u00f3 de Maria",
    "The Assumption of Mary is a Christian belief that Mary, the mother of Jesus, was taken up to heaven, body and soul, after her death.",
    "L'Assumpci\u00f3 de Maria \u00e9s una festa religiosa que celebra la creen\u00e7a que la Mare de D\u00e9u va ser elevada al cel en cos i \u00e0nima despr\u00e9s de la seva mort.",
    "Dis iz not wut I xpected wen dey said 'ascension'!",
    "Aix\u00f2 no \u00e9s el que esperava quan van dir 'ascensi\u00f3'!"
  ],
  "2025-08-16": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_the_World%27s_Indigenous_Peoples",
    "International Day of the World's Indigenous Peoples",
    "Dia Internacional dels Pobles Ind\u00edgenes",
    "The International Day of the World's Indigenous Peoples is an annual observance that celebrates and raises awareness about the contributions, cultures, and struggles of indigenous communities around the world.",
    "El Dia Internacional dels Pobles Ind\u00edgenes del M\u00f3n \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que reconeix i promou la diversitat i els drets dels pobles ind\u00edgenes de tot el m\u00f3n.",
    "Dis mai ancestrul land, no touchie da sacred nip!",
    "Aquesta \u00e9s ma terra ancestral, no toquis l'herba sagrada!"
  ],
  "2025-08-17": [
    "https://www.google.com/search?q=World+Honey+Bee+Day",
    "World Honey Bee Day",
    "Dia Mundial de les Abelles",
    "World Honey Bee Day is an annual event that celebrates and raises awareness for the importance of honey bees and their role in the environment and agriculture.",
    "El Dia Mundial de les Abelles Mel\u00edferes \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el tercer dissabte d'agost per recon\u00e8ixer la import\u00e0ncia de les abelles en la pol\u00b7linitzaci\u00f3 i la producci\u00f3 de mel.",
    "Oh noes, am I a bee now? Must buzzy-buzz!",
    "Oh no, ara s\u00f3c una abella? Toca zum-zum!"
  ],
  "2025-08-18": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_the_Disappeared",
    "International Day of the Disappeared",
    "Dia Internacional dels Desapareguts",
    "The International Day of the Disappeared is a day designated by the United Nations to raise awareness about the plight of individuals who have gone missing due to conflict, human rights abuses, or other circumstances.",
    "El Dia Internacional dels Desapareguts \u00e9s una jornada de conscienciaci\u00f3 sobre les persones que han desaparegut de forma for\u00e7ada en conflictes armats o situacions pol\u00edtiques.",
    "Hmm, where did all da milk go? Mystery tiem!",
    "On s'ha amagat tota la llet? Temps de misteri!"
  ],
  "2025-08-19": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Humanitarian_Day",
    "World Humanitarian Day",
    "Dia Mundial de l'Ajuda Humanit\u00e0ria",
    "World Humanitarian Day is an annual event that honors and celebrates the efforts of humanitarian workers and raises awareness about the need for humanitarian assistance around the world.",
    "El Dia Mundial de l'Ajuda Humanit\u00e0ria \u00e9s una jornada per recon\u00e8ixer i honrar als treballadors i voluntaris que dediquen les seves vides a ajudar a les persones m\u00e9s necessitades en situacions de crisi i desastre.",
    "I haz come to savez ur dayz, hoomans!",
    "He vingut a salvar els vostres dies, humans!"
  ],
  "2025-08-20": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Mosquito_Day",
    "World Mosquito Day",
    "Dia Mundial del Mosquit",
    "World Mosquito Day is an annual event observed on August 20th to raise awareness about the dangers of mosquito-borne diseases and the importance of mosquito control and prevention.",
    "El Dia Mundial del Mosquit \u00e9s una jornada anual que t\u00e9 lloc el 20 d'agost per conscienciar sobre la import\u00e0ncia de prevenir i controlar les malalties transmeses per mosquits.",
    "Mosquitoez beware, dis hunter iz on patrole!",
    "Mosquits, alerta! Aquest ca\u00e7ador est\u00e0 en patrulha!"
  ],
  "2025-08-21": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Remembrance_and_Tribute_to_the_Victims_of_Terrorism",
    "International Day of Remembrance and Tribute to the Victims of Terrorism",
    "Dia Internacional de Record i Homenatge a les V\u00edctimes del Terrorisme",
    "The International Day of Remembrance and Tribute to the Victims of Terrorism is a global observance held on August 21st each year to honor and remember the victims of terrorist attacks and to show support for those affected by terrorism.",
    "El Dia Internacional de Record i Homenatge a les V\u00edctimes del Terrorisme \u00e9s una jornada per honorar i recordar a aquelles persones que han estat afectades per actes terroristes a nivell mundial.",
    "I speaks for peace, no more booms pls!",
    "Parlo per la pau, no m\u00e9s petards si us plau!"
  ],
  "2025-08-22": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_for_the_Remembrance_of_the_Slave_Trade_and_its_Abolition",
    "International Day for the Remembrance of the Slave Trade and its Abolition",
    "Dia Internacional de Record de la Trata de Esclaus i la seva Abolici\u00f3",
    "The International Day for the Remembrance of the Slave Trade and its Abolition is a day dedicated to honoring the victims of the transatlantic slave trade and recognizing the efforts to abolish this inhumane practice.",
    "El Dia Internacional per a la Mem\u00f2ria del Comer\u00e7 d'Esclaus i la seva Abolici\u00f3 \u00e9s un dia en qu\u00e8 es recorda i es reconeix la lluita contra la esclavitud i la import\u00e0ncia de la seva abolici\u00f3.",
    "Breaking chains, sailing free in me cattish sea!",
    "Trencant cadenes, navego lliure en el meu mar miaulant!"
  ],
  "2025-08-23": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_for_the_Remembrance_of_the_Slave_Trade_and_its_Abolition",
    "International Day for the Remembrance of the Slave Trade and its Abolition",
    "Dia Internacional de Record de la Trata de Esclaus i la seva Abolici\u00f3",
    "The International Day for the Remembrance of the Slave Trade and its Abolition is a day dedicated to honoring the victims of the transatlantic slave trade and recognizing the efforts to abolish this inhumane practice.",
    "El Dia Internacional per a la Mem\u00f2ria del Comer\u00e7 d'Esclaus i la seva Abolici\u00f3 \u00e9s un dia en qu\u00e8 es recorda i es reconeix la lluita contra la esclavitud i la import\u00e0ncia de la seva abolici\u00f3.",
    "I freez all teh kittehs! No more cattitude!",
    "Llibero tots els gatets! Cap m\u00e9s cattitut!"
  ],
  "2025-08-24": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Day+Against+Intolerance",
    "International Day Against Intolerance",
    "Discrimination and Violence Based on Musical Preferences",
    ", Discrimination and Violence\n\nInternational Day Against Intolerance, Discrimination and Violence is an annual event that aims to raise awareness and promote tolerance, respect, and peaceful coexistence among people of different backgrounds and beliefs.",
    "and Discrimination\n\nEl Dia Internacional contra la Intoler\u00e0ncia i la Discriminaci\u00f3 \u00e9s una jornada per a conscienciar sobre la import\u00e0ncia de lluitar contra el racisme, la xenof\u00f2bia i altres formes de discriminaci\u00f3 en tot el m\u00f3n.",
    "No room for h8, only cheese pleez!",
    "Sense espai per l'odi, nom\u00e9s formatge, si us plau!"
  ],
  "2025-08-25": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Day+of+Solidarity+with+Missing+Persons",
    "International Day of Solidarity with Missing Persons",
    "Dia Internacional de Solidaritat amb les Persones Desaparegudes",
    "The International Day of Solidarity with Missing Persons is an annual event that aims to raise awareness and support for the families of missing persons around the world, as well as advocate for the rights and protection of missing individuals.",
    "El Dia Internacional de la Solidaritat amb les Persones Desaparegudes \u00e9s una jornada per a conscienciar i mostrar suport a les persones que han desaparegut i als seus familiars.",
    "Where did all da sockz go? Investigashun timez!",
    "On s\u00f3n tots els mitjons? Hora d'investigar!"
  ],
  "2025-08-26": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_for_the_Remembrance_of_the_Slave_Trade_and_its_Abolition",
    "International Day for the Remembrance of the Slave Trade and its Abolition",
    "Dia Internacional de la Mem\u00f2ria de la Trata d'Esclaus i la seva Abolici\u00f3",
    "The International Day for the Remembrance of the Slave Trade and its Abolition is a day dedicated to honoring the victims of the transatlantic slave trade and recognizing the efforts to abolish this inhumane practice.",
    "El Dia Internacional per a la Mem\u00f2ria del Comer\u00e7 d'Esclaus i la seva Abolici\u00f3 \u00e9s un dia en qu\u00e8 es recorda i es reconeix la lluita contra la esclavitud i la import\u00e0ncia de la seva abolici\u00f3.",
    "I haz freedomz, no chains on meez!",
    "Tinc llibertatz, sense cadenes aqu\u00ed!"
  ],
  "2025-08-27": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_the_Victims_of_Enforced_Disappearances",
    "International Day of the Victims of Enforced Disappearances",
    "Dia Internacional de les V\u00edctimes de les Desaparicions For\u00e7ades",
    "International Day of the Victims of Enforced Disappearances is a United Nations-recognized day that aims to raise awareness about the issue of enforced disappearances and honor the victims and their families.",
    "El Dia Internacional de les V\u00edctimes de Desaparicions For\u00e7ades \u00e9s una jornada per recon\u00e8ixer i recordar a aquelles persones que han estat desaparegudes a causa de l'acci\u00f3 de governs o grups armats.",
    "I findz u! No hidez from detectiv kitteh!",
    "T'he trobat! No t'amagues del detectiu min\u00ed!"
  ],
  "2025-08-28": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Day+for+the+Rights+of+Indigenous+Peoples",
    "International Day for the Rights of Indigenous Peoples",
    "Dia Internacional dels Drets dels Pobles Ind\u00edgenes",
    "International Day for the Rights of Indigenous Peoples is an annual event that recognizes and promotes the rights of indigenous communities around the world.",
    "El Dia Internacional dels Drets dels Pobles Ind\u00edgenes \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que reconeix i promou els drets i la diversitat cultural dels pobles ind\u00edgenes a tot el m\u00f3n.",
    "Dis mah kingdom, respect da roots!",
    "Aix\u00f2 \u00e9s el meu regne, respecta les arrels!"
  ],
  "2025-08-29": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_against_Nuclear_Tests",
    "International Day against Nuclear Tests",
    "Dia Internacional contra les Proves Nuclears",
    "International Day against Nuclear Tests is an annual observance that aims to raise awareness about the dangers of nuclear weapons and advocate for a world free of nuclear testing.",
    "El Dia Internacional contra les Proves Nuclears \u00e9s una jornada per a conscienciar sobre els perills de les proves nuclears i promoure la seva eliminaci\u00f3.",
    "No boom today, only purr n' peace vibes!",
    "Sense bums avui, nom\u00e9s ronrons i vibes de pau!"
  ],
  "2025-08-30": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_the_Disappeared",
    "International Day of the Disappeared",
    "Dia Internacional dels Desapareguts",
    "The International Day of the Disappeared is a day designated by the United Nations to raise awareness about the plight of individuals who have gone missing due to conflict, human rights abuses, or other circumstances.",
    "El Dia Internacional dels Desapareguts \u00e9s una jornada de conscienciaci\u00f3 sobre les persones que han desaparegut de forma for\u00e7ada en conflictes armats o situacions pol\u00edtiques.",
    "I on da case of da missin sockz!",
    "Estic en el cas dels mitjons desapareguts!"
  ],
  "2025-08-31": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Overdose_Awareness_Day",
    "International Overdose Awareness Day",
    "Dia Internacional de Sensibilitzaci\u00f3 sobre les Sobredosis",
    "International Overdose Awareness Day is an annual event held on August 31st to raise awareness and commemorate those who have lost their lives to drug overdose.",
    "El Dia Internacional de la Consci\u00e8ncia de la Sobredosi \u00e9s una jornada per recordar i honorar a aquelles persones que han perdut la vida per sobredosi i per educar sobre els riscos i prevenci\u00f3 de les sobredosis.",
    "I haz prescription for play, no overdose plz!",
    "Tinc una recepta per jugar, no te pases eh!"
  ],
  "2025-09-01": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Peace",
    "World Peace Day",
    "Dia Mundial de la Pau",
    "World Peace Day is an annual observance dedicated to promoting peace and non-violence around the world, and raising awareness about the importance of resolving conflicts peacefully.",
    "El Dia Mundial de la Pau \u00e9s una celebraci\u00f3 internacional que t\u00e9 lloc cada any el 21 de setembre per promoure la pau i la no-viol\u00e8ncia a nivell mundial.",
    "Who needz nukes wen u got purrs?",
    "Qui vol bombes si tens ronroneigs?"
  ],
  "2025-09-02": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/Victory_Day_(9_May)",
    "Victory Day",
    "Dia de la Vict\u00f2ria",
    "Victory Day is a national holiday commemorating the end of World War II and the Allied victory over Nazi Germany.",
    "El Dia de la Vict\u00f2ria \u00e9s una celebraci\u00f3 que commemora la vict\u00f2ria dels Aliats sobre l'Eix en la Segona Guerra Mundial.",
    "I haz conquered all da squeaky tanks!",
    "He conquistat tots els tancs que fan pip!"
  ],
  "2025-09-03": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_the_Victims_of_Enforced_Disappearances",
    "International Day of the Victims of Enforced Disappearances",
    "Dia Internacional de les V\u00edctimes de les Desaparicions For\u00e7ades",
    "International Day of the Victims of Enforced Disappearances is a United Nations-recognized day that aims to raise awareness about the issue of enforced disappearances and honor the victims and their families.",
    "El Dia Internacional de les V\u00edctimes de Desaparicions For\u00e7ades \u00e9s una jornada per recon\u00e8ixer i recordar a aquelles persones que han estat desaparegudes a causa de l'acci\u00f3 de governs o grups armats.",
    "I findz you! U no can hidez from inspector Whiskerz!",
    "T'he trobat! No pots escapar de l'inspector Bigotis!"
  ],
  "2025-09-04": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Charity",
    "International Day of Charity",
    "Dia Internacional de la Caritat",
    "The International Day of Charity is a global observance that aims to promote and celebrate charitable acts and organizations around the world.",
    "El Dia Internacional de la Caritat \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 5 de setembre per promoure i sensibilitzar sobre la import\u00e0ncia de l'acci\u00f3 caritativa i la solidaritat envers els m\u00e9s necessitats de la societat.",
    "Selling lemonadez for gud causez, all tipz in mousiez plz!",
    "Venent llimonada per bones causes, tots els tipz en ratolins siusplau!"
  ],
  "2025-09-05": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Charity",
    "International Day of Charity",
    "Dia Internacional de la Caritat",
    "The International Day of Charity is a global observance that aims to promote and celebrate charitable acts and organizations around the world.",
    "El Dia Internacional de la Caritat \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 5 de setembre per promoure i sensibilitzar sobre la import\u00e0ncia de l'acci\u00f3 caritativa i la solidaritat envers els m\u00e9s necessitats de la societat.",
    "I makes donations in stylez, fur a good claws!",
    "Faig donacions amb estil, per una bona causa!"
  ],
  "2025-09-06": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Clean_Air_for_Blue_Skies",
    "International Day of Clean Air for Blue Skies",
    "Dia Internacional de l'Aire Net per a un Cel Blau",
    "The International Day of Clean Air for Blue Skies is a global event dedicated to raising awareness about the importance of clean air for the environment and human health. It is celebrated on September 7th every year with various activities and initiatives aimed at promoting clean air and reducing air pollution.",
    "El Dia Internacional de l'Aire Net per a Cels Blaus \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 com a objectiu promoure la conscienciaci\u00f3 sobre la import\u00e0ncia de tenir un aire net per a la salut i el benestar de les persones i el planeta.",
    "I keepz da air cleanz, for all da naps unner da treez!",
    "Mantinc l'aire net, per totes les migdiades sota els arbres!"
  ],
  "2025-09-07": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Democracy",
    "International Day of Democracy",
    "Dia Internacional de la Democr\u00e0cia",
    "International Day of Democracy is a United Nations observance held annually on September 15th to promote and uphold the principles of democracy and highlight the importance of democratic values such as freedom, equality, and respect for human rights.",
    "El Dia Internacional de la Democr\u00e0cia \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 15 de setembre per promoure i defensar els valors de la democr\u00e0cia i els drets humans en tot el m\u00f3n.",
    "Order in da court! Who stole ma catnip?",
    "Ordre al tribunal! Qui m'ha robat l'herba-gat?"
  ],
  "2025-09-08": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Literacy_Day",
    "International Literacy Day",
    "Dia Internacional de l'Alfabetitzaci\u00f3",
    "International Literacy Day is an annual event celebrated on September 8th to raise awareness about the importance of literacy and promote global literacy efforts.",
    "El Dia Internacional de l'Alfabetitzaci\u00f3 \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 8 de setembre per promoure i conscienciar sobre la import\u00e0ncia de l'alfabetitzaci\u00f3 i l'educaci\u00f3 en tot el m\u00f3n.",
    "Dis not how I pictured literature. U sure dis rite?",
    "Aix\u00f2 no \u00e9s com m'imaginava la literatura. Segur que \u00e9s aix\u00ed?"
  ],
  "2025-09-09": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_to_Protect_Education_from_Attack",
    "International Day to Protect Education from Attack",
    "Dia Internacional per a la Protecci\u00f3 de l'Educaci\u00f3 contra Atacs",
    "The International Day to Protect Education from Attack is a global observance that raises awareness about the importance of safeguarding education from violence and conflict.",
    "El Dia Internacional per a Protegir l'Educaci\u00f3 contra Ataques.",
    "Dis mah fight for smartz. Eduction shall not be pawzed!",
    "Aquesta \u00e9s la meva lluita per ser llest. No aturarem l'educaci\u00f3!"
  ],
  "2025-09-10": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Suicide_Prevention_Day",
    "World Suicide Prevention Day",
    "Dia Mundial per a la Prevenci\u00f3 del Suicidi",
    "World Suicide Prevention Day is an annual event observed on September 10th to raise awareness and promote action to prevent suicide and support those affected by it.",
    "El Dia Mundial de la Prevenci\u00f3 del Su\u00efcidi \u00e9s una jornada internacional per conscienciar sobre la import\u00e0ncia de prevenir el su\u00efcidi i promoure la salut mental.",
    "Sometimes, juzt need to paws and reflect, hooman.",
    "De vegades, cal fer una pausa i reflexionar, hum\u00e0."
  ],
  "2025-09-11": [
    "https://www.google.com/search?q=European+Day+of+Remembrance+for+Victims+of+Terrorism",
    "European Day of Remembrance for Victims of Terrorism",
    "Dia Europeu de la Mem\u00f2ria de les V\u00edctimes del Terrorisme",
    "The European Day of Remembrance for Victims of Terrorism is an annual event that commemorates and honors the victims of terrorist attacks in Europe and raises awareness about the impact of terrorism on individuals and societies.",
    "El Dia Europeu de la Mem\u00f2ria per a les V\u00edctimes del Terrorisme \u00e9s una jornada per honrar i recordar a les persones que han perdut la vida a causa del terrorisme a Europa.",
    "I keeps da peace, but wherez Europe on dis thing?",
    "Mantinc la pau, per\u00f2 on \u00e9s Europa en aquesta bola?"
  ],
  "2025-09-12": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Day+for+South-South+Cooperation",
    "International Day for South-South Cooperation",
    "Dia Internacional de la Cooperaci\u00f3 Sud-Sud",
    "The International Day for South-South Cooperation is an annual event that celebrates and promotes collaboration and partnerships among developing countries in the Global South.",
    "El Dia Internacional de la Cooperaci\u00f3 Sud-Sud \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 com a objectiu promoure la solidaritat i la col\u00b7laboraci\u00f3 entre els pa\u00efsos del Sud en mat\u00e8ria de desenvolupament i cooperaci\u00f3.",
    "Dis how we doz peace talks, furrends!",
    "Aix\u00ed fem les xarrades de pau, amics peluts!"
  ],
  "2025-09-13": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Day+of+the+Programmer",
    "International Day of the Programmer",
    "Dia Internacional del Programador",
    "International Day of the Programmer is an annual event celebrated on the 256th day of the year to honor and recognize the contributions of programmers to the technological advancements and innovations that shape our world.",
    "El Dia Internacional del Programador \u00e9s una celebraci\u00f3 anual per recon\u00e8ixer i honorar els professionals de la programaci\u00f3 i la seva contribuci\u00f3 a la tecnologia i la societat.",
    "I haz debugged da mouse. Now what?",
    "He esborrat l'error del ratol\u00ed. I ara qu\u00e8?"
  ],
  "2025-09-14": [
    "https://www.google.com/search?q=World+Lymphoma+Awareness+Day",
    "World Lymphoma Awareness Day",
    "Dia Mundial de la Consci\u00e8ncia del Limfoma",
    "World Lymphoma Awareness Day is a global event held on September 15th each year to raise awareness and support for those affected by lymphoma, a type of cancer that affects the lymphatic system.",
    "El Dia Mundial de la Conscienciaci\u00f3 del Limfoma \u00e9s una jornada per a augmentar la sensibilitzaci\u00f3 i informar sobre aquest tipus de c\u00e0ncer del sistema limf\u00e0tic.",
    "Wearin' mah cape, savin' da werld, one lymphoma ribbon at a time!",
    "Portant la meva capa, salvant el m\u00f3n, un lla\u00e7 de limfoma cada vegada!"
  ],
  "2025-09-15": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Democracy",
    "International Day of Democracy",
    "Dia Internacional de la Democr\u00e0cia",
    "International Day of Democracy is a United Nations observance held annually on September 15th to promote and uphold the principles of democracy and highlight the importance of democratic values such as freedom, equality, and respect for human rights.",
    "El Dia Internacional de la Democr\u00e0cia \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 15 de setembre per promoure i defensar els valors de la democr\u00e0cia i els drets humans en tot el m\u00f3n.",
    "Order in da court! Who stolez da catnip?",
    "Orde al tribunal! Qui ha furtat l'herba de gat?"
  ],
  "2025-09-16": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_for_the_Preservation_of_the_Ozone_Layer",
    "International Day for the Preservation of the Ozone Layer",
    "Dia Internacional de la Preservaci\u00f3 de la Capa d'Oz\u00f3",
    "The International Day for the Preservation of the Ozone Layer is an annual event held on September 16th to raise awareness about the depletion of the Earth's ozone layer and promote actions to protect it.",
    "El Dia Internacional per a la Preservaci\u00f3 de la Capa d'Oz\u00f3 \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 16 de setembre per a conscienciar sobre la import\u00e0ncia de protegir la capa d'oz\u00f3 i prendre mesures per a reduir la seva degradaci\u00f3.",
    "Ozone layerz needz me, I'z on patrol!",
    "La capa d'oz\u00f3 em necessita, estic de vigil\u00e0ncia!"
  ],
  "2025-09-17": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Patient_Safety_Day",
    "World Patient Safety Day",
    "Dia Mundial de la Seguretat del Pacient",
    "World Patient Safety Day is an annual global event that aims to raise awareness and promote actions to improve patient safety and reduce patient harm in healthcare systems worldwide.",
    "El Dia Mundial de la Seguretat del Pacient \u00e9s un esdeveniment anual que t\u00e9 com a objectiu promoure l'atenci\u00f3 segura i de qualitat per als pacients a nivell mundial.",
    "I iz da safest doctur, no worries!",
    "S\u00f3c el doctoret m\u00e9s segur, tranqui!"
  ],
  "2025-09-18": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Water_Monitoring_Day",
    "World Water Monitoring Day",
    "Dia Mundial de la Monitoritzaci\u00f3 de l'Aigua",
    "World Water Monitoring Day is a global event held annually on September 18th to raise awareness about the importance of protecting and conserving water resources through monitoring and education.",
    "El Dia Mundial del Monitoratge de l'Aigua \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 18 de setembre per a promoure la conscienciaci\u00f3 sobre la import\u00e0ncia de monitorar i protegir els recursos h\u00eddrics del planeta.",
    "I'z da waterz detective. Tastin' for science!",
    "Soc el detectiu de l'aiges. Degustant per la ci\u00e8ncia!"
  ],
  "2025-09-19": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Talk_Like_a_Pirate_Day",
    "International Talk Like a Pirate Day",
    "Dia Internacional de Parlar Com un Pirata",
    "International Talk Like a Pirate Day is an annual event on September 19th where people around the world celebrate and have fun by speaking like pirates.",
    "El Dia Internacional de Parlar com un Pirata \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 19 de setembre en la qual les persones fan servir expressions i paraules t\u00edpiques dels pirates en les seves converses.",
    "Yarr, where be da booty? I needs moar treats!",
    "Yarr, on \u00e9s el tresor? Necesito m\u00e9s premis!"
  ],
  "2025-09-20": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Peace",
    "International Day of Peace",
    "Dia Internacional de la Pau",
    "International Day of Peace is a global observance held on September 21st each year to promote world peace and non-violent conflict resolution.",
    "El Dia Internacional de la Pau \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 21 de setembre per promoure la pau i la no viol\u00e8ncia a nivell mundial.",
    "I keeps da peace, plz no disturbin!",
    "Mantinc la pau, no molesteu, si us plau!"
  ],
  "2025-09-21": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Sign_Languages",
    "International Day of Sign Languages",
    "Dia Internacional de les Lleng\u00fces de Signes",
    "The International Day of Sign Languages is an annual celebration that aims to raise awareness and promote the use of sign languages as a means of communication and expression for deaf and hard of hearing individuals worldwide.",
    "El Dia Internacional de les Lleng\u00fces de Signes \u00e9s una celebraci\u00f3 mundial que t\u00e9 lloc cada 23 de setembre per promoure la igualtat i el reconeixement de les lleng\u00fces de signes com a mitj\u00e0 de comunicaci\u00f3 per a les persones sordes.",
    "I speaks wit pawz, u understands wit heartz!",
    "Parlo amb les potetes, entens amb el cor!"
  ],
  "2025-09-22": [
    "https://www.google.com/search?q=World+Rhino+Day",
    "World Rhino Day",
    "Dia Mundial del Rinoceront",
    "World Rhino Day is an annual international event that raises awareness about the conservation of rhinoceros species and the threats they face from poaching and habitat loss.",
    "El Dia Mundial del Rinoceront celebra i promou la conservaci\u00f3 d'aquesta esp\u00e8cie en perill d'extinci\u00f3.",
    "Dis mah horn, saving rhinos iz cool bizness!",
    "Aix\u00f2 \u00e9s el meu corn, salvar rinoceronts mola!"
  ],
  "2025-09-23": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Sign_Languages",
    "International Day of Sign Languages",
    "Dia Internacional de les Lleng\u00fces de Signes",
    "The International Day of Sign Languages is an annual celebration that aims to raise awareness and promote the use of sign languages as a means of communication and expression for deaf and hard of hearing individuals worldwide.",
    "El Dia Internacional de les Lleng\u00fces de Signes \u00e9s una celebraci\u00f3 mundial que t\u00e9 lloc cada 23 de setembre per promoure la igualtat i el reconeixement de les lleng\u00fces de signes com a mitj\u00e0 de comunicaci\u00f3 per a les persones sordes.",
    "Dis is how we do da meow-talk, kittehs!",
    "Aix\u00ed es com fem la xerradeta miau, mininos!"
  ],
  "2025-09-24": [
    "https://www.google.com/search?q=World+Maritime+Day",
    "World Maritime Day",
    "Dia Mar\u00edtim Mundial",
    "World Maritime Day is an annual international observance that highlights the importance of the maritime industry and its impact on global trade, economy, and sustainable development.",
    "El Dia Mar\u00edtim Mundial \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 27 de setembre per promoure la import\u00e0ncia dels oceans i la navegaci\u00f3 en el desenvolupament global.",
    "Cap'n Fluff at da helm, where iz land tho?",
    "Capit\u00e0 Pelut al tim\u00f3, on \u00e9s terra per\u00f2?"
  ],
  "2025-09-25": [
    "https://www.google.com/search?q=World+Pharmacists+Day",
    "World Pharmacists Day",
    "Dia Mundial del Farmac\u00e8utic",
    "World Pharmacists Day is an annual event that celebrates and recognizes the important role that pharmacists play in healthcare and promotes awareness of the pharmacy profession worldwide.",
    "El Dia Mundial dels Farmac\u00e8utics \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que es fa per recon\u00e8ixer i honorar la feina dels professionals de la farm\u00e0cia a nivell mundial.",
    "Dis new flavorz... not fur hoomans!",
    "Aquests sabors nous... no s\u00f3n per humans!"
  ],
  "2025-09-26": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/European_Day_of_Languages",
    "European Day of Languages",
    "Dia Europeu de les Lleng\u00fces",
    "The European Day of Languages is an annual event celebrated on September 26th to promote linguistic diversity and cultural understanding across Europe.",
    "El Dia Europeu de les Lleng\u00fces \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 26 de setembre per promoure la diversitat ling\u00fc\u00edstica i cultural a Europa.",
    "Dis many languages, but still can haz only one meow?",
    "Tants idiomes, per\u00f2 nom\u00e9s puc dir miau?"
  ],
  "2025-09-27": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Tourism_Day",
    "World Tourism Day",
    "Dia Mundial del Turisme",
    "World Tourism Day is an annual event that celebrates the importance of tourism and its impact on economic, social, and cultural development worldwide.",
    "El Dia Mundial del Turisme \u00e9s una celebraci\u00f3 que t\u00e9 lloc el 27 de setembre per promoure la import\u00e0ncia del turisme i el seu impacte en l'economia i la cultura global.",
    "Dis not Paris? GPS must be broked!",
    "Aix\u00f2 no \u00e9s Par\u00eds? El GPS deu estar espatllat!"
  ],
  "2025-09-28": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Right_to_Know_Day",
    "International Right to Know Day",
    "Dia Internacional del Dret a Saber",
    "International Right to Know Day is an annual event that celebrates and promotes the right of individuals to access information held by their governments and other public institutions.",
    "El Dia Internacional del Dret a Saber \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que promou la transpar\u00e8ncia i el dret del p\u00fablic a accedir a la informaci\u00f3 del govern i altres institucions.",
    "I haz da right to noez all da things!",
    "Tinc el dret de saber-ho tot, miau!"
  ],
  "2025-09-29": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Heart_Day",
    "World Heart Day",
    "Dia Mundial del Cor",
    "World Heart Day is an annual event observed on September 29th to raise awareness about cardiovascular health and promote healthy lifestyle choices to prevent heart disease.",
    "El Dia Mundial del Cor \u00e9s una jornada anual que t\u00e9 lloc el 29 de setembre per a conscienciar sobre la import\u00e0ncia de cuidar la salut cardiovascular i promoure h\u00e0bits de vida saludables.",
    "I checks heartz, ur love doctor iz in!",
    "Jo reviso corasons, el vostre doctor d'amor \u00e9s aqu\u00ed!"
  ],
  "2025-09-30": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Translation_Day",
    "International Translation Day",
    "Dia Internacional de la Traducci\u00f3",
    "International Translation Day is an annual event that celebrates the role of translators and interpreters in promoting global understanding and communication.",
    "El Dia Internacional de la Traducci\u00f3 \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 30 de setembre per recon\u00e8ixer la import\u00e0ncia de la traducci\u00f3 i els traductors en la comunicaci\u00f3 i la promoci\u00f3 de la diversitat cultural a nivell mundial.",
    "I translates all da meows into purrs!",
    "Tradueixo tots els miols a ronroneigs!"
  ],
  "2025-10-01": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Older_Persons",
    "International Day of Older Persons",
    "Dia Internacional de les Persones Majors",
    "International Day of Older Persons is an annual observance on October 1st that celebrates the contributions and achievements of older persons and raises awareness about the challenges they face.",
    "El Dia Internacional de les Persones Grans \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 1 d'octubre per recon\u00e8ixer i honorar la contribuci\u00f3 de les persones grans a la societat i promoure el seu benestar i dignitat.",
    "Dis wuz my jam back in da dayz!",
    "Aix\u00f2 era el meu ritme en aquells temps!"
  ],
  "2025-10-02": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Non-Violence",
    "International Day of Non-Violence",
    "Dia Internacional de la No-Viol\u00e8ncia",
    "The International Day of Non-Violence is a global observance that promotes peace, tolerance, and non-violent resolution of conflicts, in honor of Mahatma Gandhi's birthday on October 2nd.",
    "El Dia Internacional de la No-Viol\u00e8ncia \u00e9s una jornada per promoure la pau i la resoluci\u00f3 pac\u00edfica de conflictes en tot el m\u00f3n.",
    "I meditates for peace, no fightz, only purrz!",
    "Medito per la pau, sense baralles, nom\u00e9s ronroneigs!"
  ],
  "2025-10-03": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/German_Unity_Day",
    "German Unity Day",
    "Dia de la Uni\u00f3 Alemanya",
    "German Unity Day is a national holiday in Germany that celebrates the reunification of East and West Germany on October 3, 1990.",
    "El Dia de la Unitat Alemanya \u00e9s una festa nacional que commemora la reunificaci\u00f3 d'Alemanya el 3 d'octubre de 1990.",
    "Dis Wall needs mor colorz, Unity Purr-ject in progress!",
    "Aquest mur necessita m\u00e9s colors, Projecte d'Unitat en marxa!"
  ],
  "2025-10-04": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Animal_Day",
    "World Animal Day",
    "Dia Mundial dels Animals",
    "World Animal Day is an annual event celebrated on October 4th to raise awareness about animal welfare and rights, and to encourage people to take action to protect and improve the lives of animals around the world.",
    "El Dia Mundial dels Animals \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 4 d'octubre per a conscienciar sobre el benestar dels animals i promoure la seva protecci\u00f3 i respecte.",
    "Am king of da wild! Bow befur mi!",
    "Soc el rei de la selva! Tots a reverenciar-me!"
  ],
  "2025-10-05": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Teachers%27_Day",
    "World Teachers' Day",
    "Dia Mundial dels Mestres",
    "World Teachers' Day is an annual event celebrated on October 5th to recognize and appreciate the important role that teachers play in shaping the minds and future of students around the world.",
    "El Dia Mundial dels Mestres \u00e9s una celebraci\u00f3 anual per recon\u00e8ixer i honorar la tasca dels docents en l'educaci\u00f3 i el desenvolupament dels estudiants.",
    "Dis hooman holidai, but I educates u in napology!",
    "Aquesta festa humana, per\u00f2 jo t'enseny dic a dormir b\u00e9!"
  ],
  "2025-10-06": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/German-American_Day",
    "German-American Day",
    "Dia Germanoameric\u00e0",
    "German-American Day is an annual celebration that recognizes the contributions and cultural influence of German-Americans in the United States.",
    "El Dia Germano-Americ\u00e0 \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que commemora les relacions entre Alemanya i els Estats Units d'Am\u00e8rica.",
    "Dis Oktoberfest, but wherez da sausages at?",
    "Aix\u00f2 \u00e9s l'Oktoberfest, per\u00f2 on s\u00f3n les salsitxes?"
  ],
  "2025-10-07": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Habitat_Day",
    "World Habitat Day",
    "Dia Mundial de l'H\u00e0bitat",
    "World Habitat Day is an annual event observed on the first Monday of October to raise awareness about the need for safe and sustainable living spaces for all people.",
    "El Dia Mundial de l'H\u00e0bitat \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el primer dilluns d'octubre per promoure la import\u00e0ncia d'una planificaci\u00f3 adequada i sostenible de les ciutats i els pobles.",
    "Iz dis how u habitat? Asking fur a furend.",
    "Aix\u00f2 \u00e9s com s'habita? Pregunto per un amigat."
  ],
  "2025-10-08": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_the_Girl_Child",
    "International Day of the Girl Child",
    "Dia Internacional de la Nena",
    "International Day of the Girl Child is an annual observance that aims to promote gender equality and empower girls around the world.",
    "El Dia Internacional de la Nena \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 com a objectiu promoure els drets de les nenes i conscienciar sobre les desigualtats de g\u00e8nere en l'educaci\u00f3, la salut i altres \u00e0mbits de la vida.",
    "I haz dreams too! Watch meh conquer dem!",
    "Tinc somnis tamb\u00e9! Mireu-me conquistar-los!"
  ],
  "2025-10-09": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/Leif_Erikson_Day",
    "Leif Erikson Day",
    "Dia de Leif Erikson",
    "Leif Erikson Day is a holiday that celebrates the Norse explorer Leif Erikson, who is believed to have been the first European to reach North America.",
    "El dia de Leif Erikson \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que commemora el viatge de l'explorador n\u00f2rdic a Am\u00e8rica del Nord al segle X.",
    "I discovers new lands... Where da fishies at?",
    "He descobert terres noves... On s\u00f3n els peixets?"
  ],
  "2025-10-10": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Mental_Health_Day",
    "World Mental Health Day",
    "Dia Mundial de la Salut Mental",
    "World Mental Health Day is an annual global event observed on October 10th to raise awareness and promote advocacy for mental health and well-being.",
    "El Dia Mundial de la Salut Mental \u00e9s una jornada internacional que busca promoure la consci\u00e8ncia i la comprensi\u00f3 sobre la salut mental i lluitar contra l'estigma associat a les malalties mentals.",
    "Thinkingz... I haz a self-care day!",
    "Pensant... Avui toca autocura miau!"
  ],
  "2025-10-11": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_the_Girl_Child",
    "International Day of the Girl Child",
    "Dia Internacional de la Nena Nena",
    "International Day of the Girl Child is an annual observance that aims to promote gender equality and empower girls around the world.",
    "El Dia Internacional de la Nena \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 com a objectiu promoure els drets de les nenes i conscienciar sobre les desigualtats de g\u00e8nere en l'educaci\u00f3, la salut i altres \u00e0mbits de la vida.",
    "Gurl Pawa! Watch meh save da whirld!",
    "Poder de noia! Mireu com salvo el m\u00f3n!"
  ],
  "2025-10-12": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/National_Day_of_Spain",
    "Spanish National Day",
    "Dia Nacional d'Espanya",
    "Spanish National Day, also known as D\u00eda de la Hispanidad, is a national holiday in Spain that commemorates the arrival of Christopher Columbus to the Americas in 1492 and celebrates the country's cultural heritage and unity.",
    "El Dia Nacional d'Espanya \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que commemora la unitat i la diversitat del pa\u00eds.",
    "Dis me, da fiercest flamencat dancer!",
    "Jo s\u00f3c, el flamencat m\u00e9s valent!"
  ],
  "2025-10-13": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_for_Disaster_Reduction",
    "International Day for Natural Disaster Reduction",
    "Dia Internacional per a la Reducci\u00f3 de Desastres Naturals",
    "International Day for Natural Disaster Reduction is a global event held on October 13th each year to raise awareness about the importance of reducing the impact of natural disasters and promoting disaster risk reduction strategies.",
    "El Dia Internacional per a la Reducci\u00f3 de Desastres Naturals \u00e9s una jornada per conscienciar sobre la import\u00e0ncia de prevenir i mitigar els efectes dels desastres naturals a nivell mundial.",
    "Not all heroez wear capes, sum wear whiskerz!",
    "No tots els herois porten capa, alguns porten bigotis!"
  ],
  "2025-10-14": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Standards_Day",
    "World Standards Day",
    "Dia Mundial de les Normes",
    "World Standards Day is an annual event that raises awareness about the importance of international standards in promoting safety, quality, and efficiency in various industries and sectors around the world.",
    "El Dia Mundial de les Normes \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que destaca la import\u00e0ncia de les normes internacionals en la vida quotidiana i en els negocis a nivell mundial.",
    "I haz de standurds. U mice, keep it straight!",
    "Tinc els est\u00e0ndards. Ratolins, no torceu-vos!"
  ],
  "2025-10-15": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Rural_Women",
    "International Day of Rural Women",
    "Dia Internacional de la Dona Rural",
    "The International Day of Rural Women is an annual event celebrated on October 15th to recognize and raise awareness about the important contributions and challenges faced by rural women around the world.",
    "El Dia Internacional de les Dones Rurals \u00e9s una celebraci\u00f3 que t\u00e9 lloc cada any per recon\u00e8ixer i promoure els drets i la import\u00e0ncia de les dones que viuen i treballen en zones rurals.",
    "Am da rural queen, werkin da fields wif style!",
    "S\u00f3c la reina rural, treballant els camps amb estil!"
  ],
  "2025-10-16": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Food_Day",
    "World Food Day",
    "Dia Mundial de l'Alimentaci\u00f3",
    "World Food Day is an annual event observed on October 16th to raise awareness and take action against global hunger and malnutrition.",
    "El Dia Mundial de l'Alimentaci\u00f3 \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 16 d'octubre per conscienciar sobre la import\u00e0ncia de l'alimentaci\u00f3 sostenible i la lluita contra la fam a nivell mundial.",
    "Dis world buffet iz mine, nom nom!",
    "Aquest bufet mundial \u00e9s meu, \u00f1am \u00f1am!"
  ],
  "2025-10-17": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_for_the_Eradication_of_Poverty",
    "International Day for the Eradication of Poverty",
    "Dia Internacional per a l'Eradicaci\u00f3 de la Pobresa",
    "The International Day for the Eradication of Poverty is an annual event dedicated to raising awareness and promoting action towards ending poverty and promoting sustainable development worldwide.",
    "El Dia Internacional per a l'Eradicaci\u00f3 de la Pobresa \u00e9s una jornada mundial per conscienciar sobre la lluita contra la pobresa i promoure accions per a la seva eliminaci\u00f3.",
    "I rebrandz, we all getz cheezburgerz!",
    "Rebrandejo, tots tindrem hamburgueses de formatge!"
  ],
  "2025-10-18": [
    "https://www.google.com/search?q=World+Menopause+Day",
    "World Menopause Day",
    "Dia Mundial de la Menopausa",
    "World Menopause Day is an annual event observed on October 18th to raise awareness about menopause and its impact on women's health and well-being.",
    "El Dia Mundial de la Menopausa \u00e9s una jornada internacional per a conscienciar sobre els canvis fisiol\u00f2gics i emocionals que les dones experimenten durant aquesta etapa de la vida.",
    "Dis hot flash? More like yarn tornado!",
    "Aquesta onada de calor? M\u00e9s b\u00e9 un tornado de llana!"
  ],
  "2025-10-19": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Day+of+Action+on+Women%27s+Health",
    "International Day of Action on Women's Health",
    "Dia Internacional d'Acci\u00f3 per a la Salut de les Dones",
    "The International Day of Action on Women's Health is a global event held on May 28th to raise awareness about the importance of women's health and advocate for improved access to healthcare for women worldwide.",
    "El Dia Internacional d'Acci\u00f3 per a la Salut de les Dones \u00e9s una jornada mundial en qu\u00e8 es promou la igualtat i el benestar en la salut de les dones.",
    "I checks ur heartbeatz, now gib me treats!",
    "T'he revisat el cor, ara vull premis!"
  ],
  "2025-10-20": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Statistics_Day",
    "World Statistics Day",
    "Dia Mundial de les Estad\u00edstiques",
    "World Statistics Day is a global celebration that takes place every five years to recognize the importance of statistics in shaping policies and informing decision-making at all levels.",
    "El Dia Mundial de l'Estad\u00edstica \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 20 d'octubre per recon\u00e8ixer la import\u00e0ncia de les estad\u00edstiques en la presa de decisions i el desenvolupament de les societats.",
    "I crunch numbrs, now wheres ma fish?",
    "C\u00e0lcul de dades, on \u00e9s el meu peixet?"
  ],
  "2025-10-21": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_the_Nacho",
    "International Day of the Nacho",
    "Dia Internacional del Nacho",
    "International Day of the Nacho is a celebration of the popular Mexican dish, featuring tortilla chips topped with melted cheese, salsa, and other delicious toppings.",
    "El Dia Internacional del Nacho \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que commemora l'origen i popularitat del plat mexic\u00e0 de nachos a tot el m\u00f3n.",
    "Dis my nacho mountain, go find ur own!",
    "Aquesta \u00e9s la meva muntanya de nachos, busca la teva!"
  ],
  "2025-10-22": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Stuttering_Awareness_Day",
    "International Stuttering Awareness Day",
    "Dia Internacional de la Consci\u00e8ncia de l'Estrabisme",
    "International Stuttering Awareness Day is an annual event held on October 22nd to raise awareness and promote understanding of stuttering and its impact on individuals and society.",
    "El Dia Internacional de la Consci\u00e8ncia de l'Estrabisme \u00e9s una jornada per a sensibilitzar la poblaci\u00f3 sobre aquest trastorn de la parla i promoure l'acceptaci\u00f3 i inclusi\u00f3 de les persones que en pateixen.",
    "I has a d-d-d-dream... of infinite tuna!",
    "Tenc un s-s-somni... de tonyina infinita!"
  ],
  "2025-10-23": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Snow+Leopard+Day",
    "International Snow Leopard Day",
    "Dia Internacional del Lleopard de les Neus",
    "International Snow Leopard Day is an annual event that aims to raise awareness about the conservation of the endangered snow leopard species and their habitats.",
    "El Dia Internacional del Lleopard de les Neus \u00e9s una celebraci\u00f3 anual per conscienciar sobre la protecci\u00f3 i conservaci\u00f3 de l'esp\u00e8cie en perill d'extinci\u00f3.",
    "Am apex predator of pillow mountain! Fear meh!",
    "S\u00f3c el depredador cim del munt de coixins! Tremoleu!"
  ],
  "2025-10-24": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/United_Nations_Day",
    "United Nations Day",
    "Dia de les Nacions Unides",
    "United Nations Day is an annual event that celebrates the founding of the United Nations and promotes its mission of international cooperation and peace.",
    "El Dia de les Nacions Unides \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que commemora la fundaci\u00f3 de l'organitzaci\u00f3 internacional que promou la cooperaci\u00f3 i la pau entre els diferents pa\u00efsos del m\u00f3n.",
    "I calls dibs on da peace treaty cookies!",
    "Convoco la pausa per esmorzar, que vull galetes!"
  ],
  "2025-10-25": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Development_Information_Day",
    "World Development Information Day",
    "Dia Mundial de la Informaci\u00f3 sobre el Desenvolupament",
    "World Development Information Day is an annual event observed on October 24th to raise awareness about the importance of information and communication technologies in promoting sustainable development and reducing global inequalities.",
    "El Dia Mundial de la Informaci\u00f3 sobre el Desenvolupament \u00e9s una jornada per promoure la import\u00e0ncia de la informaci\u00f3 en el desenvolupament sostenible del m\u00f3n.",
    "I fixez codez, I fixez worldz.",
    "Arreglo codis, arreglo mons."
  ],
  "2025-10-26": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/Intersex_Awareness_Day",
    "Intersex Awareness Day",
    "Dia Internacional de la Visibilitat Intersexual",
    "Intersex Awareness Day is an annual observance held on October 26th to raise awareness about individuals who are born with physical sex characteristics that do not fit typical binary definitions of male or female.",
    "El Dia de Consci\u00e8ncia Intersexual \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 26 d'octubre per a augmentar la visibilitat i consci\u00e8ncia sobre les persones intersexuals i lluitar contra la discriminaci\u00f3 i viol\u00e8ncia que pateixen.",
    "Feelingz proud, no confuze in ma fabulous cape!",
    "Sentint-me orgull\u00f3s, cap confusi\u00f3 amb la meva capa fabulosa!"
  ],
  "2025-10-27": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Day_for_Audiovisual_Heritage",
    "World Day for Audiovisual Heritage",
    "Dia Mundial del Patrimoni Audiovisual",
    "World Day for Audiovisual Heritage is an annual celebration that aims to raise awareness about the importance of preserving and promoting the world's audiovisual heritage, including films, television programs, radio broadcasts, and other forms of audiovisual media.",
    "El Dia Mundial del Patrimoni Audiovisual \u00e9s una celebraci\u00f3 anual per promoure la import\u00e0ncia de preservar i protegir el patrimoni audiovisual a nivell mundial.",
    "Dis my blockbuster, needz moar catnip scenes!",
    "Aix\u00f2 \u00e9s el meu gran \u00e8xit, falten escenes de catnip!"
  ],
  "2025-10-28": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Animation_Day",
    "International Animation Day",
    "Dia Internacional de l'Animaci\u00f3",
    "International Animation Day is an annual celebration that takes place on October 28th to recognize and promote the art and industry of animation around the world.",
    "El Dia Internacional de l'Animaci\u00f3 \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 28 d'octubre per promoure i recon\u00e8ixer la import\u00e0ncia de l'animaci\u00f3 com a forma d'art i entreteniment en tot el m\u00f3n.",
    "Dis drawing ting harder than it lookz!",
    "Aix\u00f2 de dibuixar \u00e9s m\u00e9s dif\u00edcil del que sembla!"
  ],
  "2025-10-29": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Internet+Day",
    "International Internet Day",
    "Dia Internacional d'Internet",
    "International Internet Day is a global celebration of the advancements and impact of the internet, observed on October 29th every year.",
    "El Dia Internacional d'Internet \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 29 d'octubre per recon\u00e8ixer i promoure l'\u00fas de les tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3 a nivell global.",
    "I haz builded u a interwebz, plz to use wisely!",
    "He constru\u00eft un internet, usa'l amb seny, plis!"
  ],
  "2025-10-30": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Thrift_Day",
    "World Thrift Day",
    "Dia Mundial de l'Economia",
    "World Thrift Day is an annual event celebrated on October 31st to promote the importance of saving and responsible spending.",
    "El Dia Mundial de l'Estalvi promou l'import\u00e0ncia de gestionar els recursos de manera responsable i eficient per a un futur sostenible.",
    "Dis not just fashion, it\u2019s eco-smart!",
    "Aix\u00f2 no \u00e9s nom\u00e9s moda, \u00e9s ecos\u00e0pient!"
  ],
  "2025-10-31": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Cities_Day",
    "World Cities Day",
    "Dia Mundial de les Ciutats",
    "World Cities Day is an annual event recognized by the United Nations to promote the importance of sustainable urbanization and to address the challenges and opportunities faced by cities around the world.",
    "El Dia Mundial de les Ciutats \u00e9s una celebraci\u00f3 anual per recon\u00e8ixer la import\u00e0ncia de les ciutats com a centres de creixement i desenvolupament sostenible.",
    "Dis city ain't gonna plan itself, hooman!",
    "Aquesta ciutat no es planificar\u00e0 sola, hum\u00e0!"
  ],
  "2025-11-01": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Vegan_Day",
    "World Vegan Day",
    "Dia Mundial del Veganisme",
    "World Vegan Day is an annual event celebrated on November 1st to promote and raise awareness about the benefits of a vegan lifestyle and to encourage people to adopt a plant-based diet.",
    "El Dia Mundial del Veganisme \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que promou un estil de vida sense consum de productes animals.",
    "Meow ma broco-buddy! Who sayz vegz r just fur hoomanz?",
    "Miau, soc el broquil! Qui diu que nom\u00e9s els humans mengen verdures?"
  ],
  "2025-11-02": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_to_End_Impunity_for_Crimes_against_Journalists",
    "International Day to End Impunity for Crimes against Journalists",
    "Dia Internacional per a l'Eliminaci\u00f3 de la Impunitat dels Crims contra Periodistes",
    "International Day to End Impunity for Crimes against Journalists is an annual event that aims to raise awareness about the dangers faced by journalists and to advocate for justice and accountability for crimes committed against them.",
    "El Dia Internacional per a posar fi a la impunitat dels crims contra periodistes.",
    "I haz all da nooz, no crimez hidden here!",
    "Tinc totes les notis, cap crim amagat aqu\u00ed!"
  ],
  "2025-11-03": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Radiology",
    "International Day of Radiology",
    "Dia Internacional de la Radiologia",
    "International Day of Radiology is an annual event that celebrates the important role of medical imaging in healthcare and raises awareness about the benefits of radiology in diagnosing and treating various medical conditions.",
    "El Dia Internacional de la Radiologia \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 8 de novembre per recon\u00e8ixer i promoure el paper de la radiologia en la salut i el benestar de les persones a nivell mundial.",
    "I sees ur bonez, let's talkz about ur cat-scanz!",
    "Veig els teus ossos, parlem dels teus gat-scans!"
  ],
  "2025-11-04": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_to_End_Impunity_for_Crimes_against_Journalists",
    "International Day to End Impunity for Crimes against Journalists",
    "Dia Internacional per posar fi a la impunitat dels crims contra periodistes",
    "International Day to End Impunity for Crimes against Journalists is an annual event that aims to raise awareness about the dangers faced by journalists and to advocate for justice and accountability for crimes committed against them.",
    "El Dia Internacional per a posar fi a la impunitat dels crims contra periodistes.",
    "No story too small, I always finds da truth!",
    "Cap hist\u00f2ria \u00e9s massa petita, sempre trobo la veritat!"
  ],
  "2025-11-05": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Tsunami_Awareness_Day",
    "World Tsunami Awareness Day",
    "Dia Mundial de Consci\u00e8ncia del Tsunami",
    "World Tsunami Awareness Day is an annual event observed on November 5th to raise awareness about the devastating impact of tsunamis and promote measures to reduce the risk of these natural disasters.",
    "El Dia Mundial de Conscienciaci\u00f3 sobre Tsunamis \u00e9s una jornada per a informar i educar la poblaci\u00f3 sobre aquesta amena\u00e7a natural i les mesures de prevenci\u00f3.",
    "Tsunami trainin' day, hold onto yer fluff!",
    "Dia de entrenament tsunami, agafa't fort al pelatge!"
  ],
  "2025-11-06": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_for_Preventing_the_Exploitation_of_the_Environment_in_War_and_Armed_Conflict",
    "International Day for Preventing the Exploitation of the Environment in War and Armed Conflict",
    "Dia Internacional per a la Prevenci\u00f3 de l'Explotaci\u00f3 del Medi Ambient en la Guerra i el Conflicte Armat",
    "International Day for Preventing the Exploitation of the Environment in War and Armed Conflict is a day designated by the United Nations to raise awareness about the devastating impact of war and armed conflict on the environment and to promote efforts to protect and preserve the environment during times of conflict.",
    "El Dia Internacional per a la Prevenci\u00f3 de l'Explotaci\u00f3 del Medi Ambient en la Guerra i el Conflicte Armat.",
    "I protecc da green, no fights, only naps here!",
    "Protegeixo el verd, cap lluita, nom\u00e9s migdiades aqu\u00ed!"
  ],
  "2025-11-07": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_for_Preventing_the_Exploitation_of_the_Environment_in_War_and_Armed_Conflict",
    "International Day for Preventing the Exploitation of the Environment in War and Armed Conflict",
    "Dia Internacional per a la Prevenci\u00f3 de l'Explotaci\u00f3 del Medi Ambient en la Guerra i el Conflicte Armat",
    "International Day for Preventing the Exploitation of the Environment in War and Armed Conflict is a day designated by the United Nations to raise awareness about the devastating impact of war and armed conflict on the environment and to promote efforts to protect and preserve the environment during times of conflict.",
    "El Dia Internacional per a la Prevenci\u00f3 de l'Explotaci\u00f3 del Medi Ambient en la Guerra i el Conflicte Armat.",
    "Keepin' da peace, one nap at a time!",
    "Mantenint la pau, una sesteta a la vegada!"
  ],
  "2025-11-08": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Radiology",
    "International Day of Radiology",
    "Dia Internacional de la Radiologia",
    "International Day of Radiology is an annual event that celebrates the important role of medical imaging in healthcare and raises awareness about the benefits of radiology in diagnosing and treating various medical conditions.",
    "El Dia Internacional de la Radiologia \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 8 de novembre per recon\u00e8ixer i promoure el paper de la radiologia en la salut i el benestar de les persones a nivell mundial.",
    "I sees ur bonez, but where iz da treats?",
    "Veig els teus ossos, per\u00f2 on s\u00f3n les llaminadures?"
  ],
  "2025-11-09": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Freedom_Day",
    "World Freedom Day",
    "Dia Mundial de la Llibertat",
    "World Freedom Day is an annual observance that commemorates the fall of the Berlin Wall and celebrates the freedom and democracy of all nations.",
    "El Dia Mundial de la Llibertat \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 9 de novembre per promoure i defensar la llibertat en tot el m\u00f3n.",
    "Free at last! Dis torch ain't heavy, it's ma freedom!",
    "Llibertat al final! Aquesta torxa no pesa, \u00e9s la meva llibertat!"
  ],
  "2025-11-10": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Science+Day+for+Peace+and+Development",
    "International Science Day for Peace and Development",
    "Dia Internacional de la Ci\u00e8ncia per a la Pau i el Desenvolupament",
    "International Science Day for Peace and Development is an annual event that aims to promote the role of science in achieving global peace and sustainable development.",
    "El Dia Internacional de la Ci\u00e8ncia per a la Pau i el Desenvolupament \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que destaca la import\u00e0ncia de la ci\u00e8ncia en la promoci\u00f3 de la pau i el desenvolupament sostenible a nivell mundial.",
    "I haz found da formula fur peace! Or iz it fur tuna?",
    "He descobert la f\u00f3rmula per la pau! O \u00e9s per al tonyina?"
  ],
  "2025-11-11": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/Remembrance_Day",
    "Remembrance Day",
    "Dia del Record",
    "Remembrance Day is a national holiday observed in many countries to honor and remember the sacrifices of those who have served and died in military conflicts.",
    "El Dia del Record \u00e9s una jornada en qu\u00e8 es commemora i honora als soldats que han mort en servei durant les guerres i conflictes.",
    "I weers dis, but wherz da parade?",
    "Porto aix\u00f2, per\u00f2 on \u00e9s la desfilada?"
  ],
  "2025-11-12": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Day+against+Fascism+and+Antisemitism",
    "International Day against Fascism and Antisemitism",
    "Dia Internacional contra el Feixisme i l'Antisemitisme",
    "International Day against Fascism and Antisemitism is a global observance held on November 9th to raise awareness and promote the fight against fascism and antisemitism, as well as to remember the victims of these ideologies.",
    "El Dia Internacional contra el Feixisme i l'Antisemitisme \u00e9s una jornada per a recordar i lluitar contra aquestes ideologies que promouen la discriminaci\u00f3 i la viol\u00e8ncia cap a grups \u00e8tnics i religiosos.",
    "Stand tall, stand floofy against da bad vibes!",
    "Estem alts i peluts contra les males vibracions!"
  ],
  "2025-11-13": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Kindness_Day",
    "World Kindness Day",
    "Dia Mundial de la Bondat",
    "World Kindness Day is an annual international holiday that promotes acts of kindness and encourages people to spread compassion and positivity in their communities and beyond.",
    "El Dia Mundial de la Amabilitat \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 13 de novembre per promoure actes de bondat i amabilitat envers els altres.",
    "I haz saved da day with cuddlez and kindness!",
    "He salvat el dia amb abra\u00e7ades i amabilitat!"
  ],
  "2025-11-14": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Diabetes_Day",
    "World Diabetes Day",
    "Dia Mundial de la Diabetes",
    "World Diabetes Day is an annual event held on November 14th to raise awareness about diabetes and promote the importance of diabetes prevention, management, and access to healthcare for those living with the disease.",
    "El Dia Mundial de la Diabetis \u00e9s una jornada internacional per conscienciar sobre aquesta malaltia cr\u00f2nica i promoure l'educaci\u00f3 i prevenci\u00f3.",
    "Dis my diabetez checkpoint, bring snacks for checkup plz!",
    "Aquesta \u00e9s la meva estaci\u00f3 de control de la diabetis, porta snacks per revisi\u00f3!"
  ],
  "2025-11-15": [
    "https://www.google.com/search?q=America+Recycles+Day",
    "America Recycles Day",
    "Dia de l'Am\u00e8rica Recicla",
    "America Recycles Day is an annual event held on November 15th to promote and celebrate the importance of recycling and waste reduction in the United States.",
    "El Dia d'Am\u00e8rica Recicla \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 15 de novembre per promoure i fomentar el reciclatge a tot el continent americ\u00e0.",
    "Savin' da planet, one can at a time!",
    "Salvant el planeta, una llauna cada vegada!"
  ],
  "2025-11-16": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_for_Tolerance",
    "International Day for Tolerance",
    "Dia Internacional de la Toler\u00e0ncia",
    "International Day for Tolerance is an annual observance that promotes respect, acceptance, and understanding among different cultures and beliefs.",
    "El Dia Internacional de la Toler\u00e0ncia \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 16 de novembre per promoure la toler\u00e0ncia, el respecte i la comprensi\u00f3 entre les diferents cultures i creences del m\u00f3n.",
    "I haz peacekeeperz, making frenz not fights!",
    "Soc pacificador, fent amics, no baralles!"
  ],
  "2025-11-17": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Prematurity_Day",
    "World Prematurity Day",
    "Dia Mundial de la Prematuritat",
    "World Prematurity Day is a global observance held on November 17th each year to raise awareness about the high rates of premature births and the challenges faced by premature babies and their families.",
    "El Dia Mundial de la Prematuritat \u00e9s una jornada internacional per conscienciar sobre els efectes de n\u00e9ixer abans del temps previst i per promoure una millor atenci\u00f3 a les necessitats dels nadons prematurs i les seves fam\u00edlies.",
    "I iz too smol for dis coat, but I protec all the smoller ones!",
    "Soc massa petit per aquesta bata, per\u00f2 protegeixo tots els m\u00e9s petits!"
  ],
  "2025-11-18": [
    "https://www.google.com/search?q=European+Antibiotic+Awareness+Day",
    "European Antibiotic Awareness Day",
    "Dia Europeu de la Consci\u00e8ncia sobre els Antibiotics",
    "European Antibiotic Awareness Day is an annual event held on November 18th to raise awareness about the responsible use of antibiotics and the threat of antibiotic resistance.",
    "El Dia Europeu de Conscienciaci\u00f3 sobre Antibiotics \u00e9s una iniciativa anual per educar i conscienciar sobre l'\u00fas responsable d'antibi\u00f2tics per combatre la resist\u00e8ncia als mateixos.",
    "I prescrib u a big dose of cuddlez!",
    "Et recepto una gran dosi de moixaines!"
  ],
  "2025-11-19": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_Toilet_Day",
    "World Toilet Day",
    "Dia Mundial del W\u00e0ter",
    "World Toilet Day is an annual global event that raises awareness about the importance of access to proper sanitation and advocates for improved sanitation systems and facilities for all individuals.",
    "El Dia Mundial dels Lavabos \u00e9s un dia internacional per a conscienciar sobre la import\u00e0ncia de tenir acc\u00e9s a instal\u00b7lacions sanit\u00e0ries adequades i promoure mesures per a garantir-ho a tot el m\u00f3n.",
    "Iz da king of da throne room, bow befur me!",
    "Soc el rei del tron, tots a reverenciar-me!"
  ],
  "2025-11-24": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_for_the_Elimination_of_Violence_against_Women",
    "International Day for the Elimination of Violence against Women",
    "Dia Internacional per a l'Eliminaci\u00f3 de la Viol\u00e8ncia contra les Dones",
    "International Day for the Elimination of Violence against Women is a global event that aims to raise awareness and take action to end all forms of violence against women and girls.",
    "El Dia Internacional per a l'Eliminaci\u00f3 de la Viol\u00e8ncia envers les Dones \u00e9s una jornada per a conscienciar sobre la viol\u00e8ncia de g\u00e8nere i promoure accions per a combatre-la.",
    "No room for grumpy attitudes, only purr-power here!",
    "Cap espai per actituds grunyidores, nom\u00e9s poder de ronroneig aqu\u00ed!"
  ],
  "2025-11-25": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_for_the_Elimination_of_Violence_against_Women",
    "International Day for the Elimination of Violence against Women",
    "Dia Internacional per a l'Eliminaci\u00f3 de la Viol\u00e8ncia contra les Dones",
    "International Day for the Elimination of Violence against Women is a global event that aims to raise awareness and take action to end all forms of violence against women and girls.",
    "El Dia Internacional per a l'Eliminaci\u00f3 de la Viol\u00e8ncia envers les Dones \u00e9s una jornada per a conscienciar sobre la viol\u00e8ncia de g\u00e8nere i promoure accions per a combatre-la.",
    "Standz tall, claws out, no more bad vibez!",
    "Al\u00e7ats forts, urpes fora, prou males energies!"
  ],
  "2025-11-26": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_for_the_Elimination_of_Violence_against_Women",
    "International Day for the Elimination of Violence against Women",
    "Dia Internacional per a l'Eliminaci\u00f3 de la Viol\u00e8ncia contra les Dones",
    "International Day for the Elimination of Violence against Women is a global event that aims to raise awareness and take action to end all forms of violence against women and girls.",
    "El Dia Internacional per a l'Eliminaci\u00f3 de la Viol\u00e8ncia envers les Dones \u00e9s una jornada per a conscienciar sobre la viol\u00e8ncia de g\u00e8nere i promoure accions per a combatre-la.",
    "Am da defender of peace, no bullies on mai watch!",
    "S\u00f3c el defensor de la pau, cap abusador no passar\u00e0!"
  ],
  "2025-11-27": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Solidarity_with_the_Palestinian_People",
    "International Day of Solidarity with the Palestinian People",
    "Dia Internacional de Solidaritat amb el Poble Palest\u00ed",
    "The International Day of Solidarity with the Palestinian People is a United Nations-recognized event that aims to raise awareness and show support for the rights and struggles of the Palestinian people.",
    "El Dia Internacional de Solidaritat amb el Poble Palest\u00ed \u00e9s una jornada per recon\u00e8ixer i mostrar suport a la causa palestina i promoure la pau i la just\u00edcia en la regi\u00f3.",
    "Standin' fur peace, one nap at a time!",
    "Defensant la pau, una sesta alhora!"
  ],
  "2025-11-28": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_for_the_Elimination_of_Violence_against_Women",
    "International Day for the Elimination of Violence against Women",
    "Dia Internacional per a l'Eliminaci\u00f3 de la Viol\u00e8ncia contra les Dones",
    "International Day for the Elimination of Violence against Women is a global event that aims to raise awareness and take action to end all forms of violence against women and girls.",
    "El Dia Internacional per a l'Eliminaci\u00f3 de la Viol\u00e8ncia envers les Dones \u00e9s una jornada per a conscienciar sobre la viol\u00e8ncia de g\u00e8nere i promoure accions per a combatre-la.",
    "Paws for respect, claws for justice!",
    "Potes per respecte, urpes per just\u00edcia!"
  ],
  "2025-11-29": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Solidarity_with_the_Palestinian_People",
    "International Day of Solidarity with the Palestinian People",
    "Dia Internacional de Solidaritat amb el Poble Palest\u00ed",
    "The International Day of Solidarity with the Palestinian People is a United Nations-recognized event that aims to raise awareness and show support for the rights and struggles of the Palestinian people.",
    "El Dia Internacional de Solidaritat amb el Poble Palest\u00ed \u00e9s una jornada per recon\u00e8ixer i mostrar suport a la causa palestina i promoure la pau i la just\u00edcia en la regi\u00f3.",
    "I can has peace an cheezburgers for everyonez?",
    "Puc tenir pau i hamburgueses de formatge per tots?"
  ],
  "2025-11-30": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Computer+Security+Day",
    "International Computer Security Day",
    "Dia Internacional de la Seguretat Inform\u00e0tica",
    "International Computer Security Day is an annual event observed on November 30th to raise awareness about the importance of protecting computer systems and information from cyber threats and attacks.",
    "El Dia Internacional de la Seguretat Inform\u00e0tica \u00e9s una jornada dedicada a promoure la protecci\u00f3 i la seguretat en l'\u00fas de les tecnologies de la informaci\u00f3 a nivell mundial.",
    "Oooops! Caught me guardin' teh cybercookies!",
    "Ups! M'has pillat protegint les galetes cibern\u00e8tiques!"
  ],
  "2025-12-01": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/World_AIDS_Day",
    "World AIDS Day",
    "Dia Mundial de la Sida",
    "World AIDS Day is an annual event held on December 1st to raise awareness about the AIDS pandemic, honor those who have lost their lives to the disease, and support those living with HIV.",
    "El Dia Mundial de la Sida \u00e9s una jornada de sensibilitzaci\u00f3 i solidaritat per a conscienciar sobre la import\u00e0ncia de la prevenci\u00f3 i el tractament del VIH/SIDA a nivell mundial.",
    "I wears dis ribbon... fur awareness, not fur fashion!",
    "Porto aquesta lla\u00e7... per conscienciaci\u00f3, no per moda!"
  ],
  "2025-12-02": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_for_the_Abolition_of_Slavery",
    "International Day for the Abolition of Slavery",
    "Dia Internacional per a l'Abolici\u00f3 de l'Esclavitud",
    "The International Day for the Abolition of Slavery is an annual event that aims to raise awareness and promote action to end all forms of modern slavery and human trafficking worldwide.",
    "El Dia Internacional per a l'Abolici\u00f3 de l'Esclavitud \u00e9s una jornada per a conscienciar sobre la necessitat de posar fi a la pr\u00e0ctica de l'esclavitud en tot el m\u00f3n.",
    "No moar pawppression, only justice!",
    "Cap m\u00e9s opresi\u00f3, nom\u00e9s just\u00edcia!"
  ],
  "2025-12-03": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Persons_with_Disabilities",
    "International Day of Persons with Disabilities",
    "Dia Internacional de les Persones amb Discapacitat",
    "International Day of Persons with Disabilities is an annual observance recognized by the United Nations on December 3rd to promote the rights and well-being of people with disabilities and raise awareness about the challenges they face.",
    "El Dia Internacional de les Persones amb Discapacitat \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 3 de desembre per recon\u00e8ixer i promoure els drets i la inclusi\u00f3 de les persones amb discapacitat a nivell mundial.",
    "No capes needed, I haz epic wheelz!",
    "No necessito capa, tinc rodes \u00e8piques!"
  ],
  "2025-12-04": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Day+of+Banks",
    "International Day of Banks",
    "Diada Internacional dels Bancs",
    "International Day of Banks is a global observance that celebrates the role and importance of banks in the global economy and promotes financial literacy and inclusion.",
    "El Dia Internacional dels Bancs \u00e9s un dia dedicat a recon\u00e8ixer i celebrar la import\u00e0ncia dels bancs en l'economia global i en les finances personals.",
    "I can haz ur loan approved?",
    "Puc aprovar el teu cr\u00e8dit, miau?"
  ],
  "2025-12-05": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Volunteer_Day_for_Economic_and_Social_Development",
    "International Volunteer Day for Economic and Social Development",
    "Dia Internacional del Voluntariat per al Desenvolupament Econ\u00f2mic i Social",
    "International Volunteer Day for Economic and Social Development is a global event that celebrates and promotes the contributions of volunteers towards achieving economic and social development goals.",
    "El Dia Internacional del Voluntariat per al Desenvolupament Econ\u00f2mic i Social \u00e9s una jornada per recon\u00e8ixer i celebrar la contribuci\u00f3 dels voluntaris en la millora de les comunitats i la promoci\u00f3 del desenvolupament sostenible.",
    "Bizness cat doin' the developz, wurldwide!",
    "Gat empresari fent desenrotllament, per tot el m\u00f3n!"
  ],
  "2025-12-06": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_for_the_Elimination_of_Violence_against_Women",
    "International Day of Remembrance and Action on Violence Against Women",
    "Dia Internacional de la Mem\u00f2ria i Acci\u00f3 en contra de la Viol\u00e8ncia cap a les Dones",
    "The International Day of Remembrance and Action on Violence Against Women is a global observance held on November 25th each year to raise awareness and take action against gender-based violence.",
    "El Dia Internacional per a la Eliminaci\u00f3 de la Viol\u00e8ncia contra la Dona \u00e9s una jornada per recordar i actuar contra la viol\u00e8ncia que sofreixen les dones a nivell mundial.",
    "No toleranz fur bad hoomans! Watch meh saves da day!",
    "Cap toler\u00e0ncia per els humans dolents! Mireu-me salvar el dia!"
  ],
  "2025-12-07": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Civil_Aviation_Day",
    "International Civil Aviation Day",
    "Dia Internacional de l'Aviaci\u00f3 Civil",
    "International Civil Aviation Day is a global observance that promotes the importance of safe and efficient air travel and recognizes the contributions of the aviation industry to global connectivity and economic development.",
    "El Dia Internacional de l'Aviaci\u00f3 Civil \u00e9s una celebraci\u00f3 anual per recon\u00e8ixer i promoure la import\u00e0ncia de l'aviaci\u00f3 civil en la connectivitat global i el desenvolupament econ\u00f2mic.",
    "Am ready for takeoff, bring da kibbles to flight deck!",
    "Preparat pa enlairar-me, porta les croquetes al cockpit!"
  ],
  "2025-12-08": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Anti-Corruption_Day",
    "International Anti-Corruption Day",
    "Dia Internacional contra la Corrupci\u00f3",
    "International Anti-Corruption Day is a global observance held annually on December 9th to raise awareness about the negative effects of corruption and promote the need for transparency, accountability, and integrity in all aspects of society.",
    "El Dia Internacional contra la Corrupci\u00f3 \u00e9s una jornada per conscienciar sobre la import\u00e0ncia de lluitar contra la corrupci\u00f3 a nivell mundial.",
    "No bribez can hide from Inspector Whiskerz!",
    "Cap suborn se'n escapa de l'Inspector Bigotis!"
  ],
  "2025-12-09": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Anti-Corruption_Day",
    "International Anti-Corruption Day",
    "Dia Internacional de la Lluita contra la Corrupci\u00f3",
    "International Anti-Corruption Day is a global observance held annually on December 9th to raise awareness about the negative effects of corruption and promote the need for transparency, accountability, and integrity in all aspects of society.",
    "El Dia Internacional contra la Corrupci\u00f3 \u00e9s una jornada per conscienciar sobre la import\u00e0ncia de lluitar contra la corrupci\u00f3 a nivell mundial.",
    "No fishy business on mai watch!",
    "No hi ha marxa enrere amb les meves investigacions!"
  ],
  "2025-12-10": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/Human_Rights_Day",
    "Human Rights Day",
    "Dia Internacional dels Drets Humans",
    "Human Rights Day is an annual event that commemorates the adoption of the Universal Declaration of Human Rights by the United Nations on December 10th, 1948.",
    "El Dia dels Drets Humans \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que commemora la promoci\u00f3 i protecci\u00f3 dels drets humans a nivell global.",
    "I fites for ur rites, one pawsome cape swoosh at a time!",
    "Lluito pels teus drets, un vol de capa espectacular a la vegada!"
  ],
  "2025-12-11": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Mountain_Day",
    "International Mountain Day",
    "Dia Internacional de les Muntanyes",
    "International Mountain Day is an annual observance that celebrates and raises awareness about the importance of mountains and their role in providing essential resources and services to people and the planet.",
    "El Dia Internacional de la Muntanya \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 11 de desembre per promoure la consci\u00e8ncia sobre la import\u00e0ncia de les muntanyes i la seva preservaci\u00f3.",
    "Dis ma Everest, climbd it in 2 jumps!",
    "Aix\u00f2 \u00e9s el meu Everest, l'he escalat amb dos salts!"
  ],
  "2025-12-12": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Day+of+Neutrality",
    "International Day of Neutrality",
    "Dia Internacional de la Neutralitat",
    "International Day of Neutrality is an annual observance that promotes the importance of impartiality and non-alignment in international relations, and highlights the role of neutrality in maintaining peace and stability.",
    "El Dia Internacional de la Neutralitat \u00e9s una celebraci\u00f3 que t\u00e9 lloc el 12 de desembre de cada any per promoure la import\u00e0ncia de la neutralitat en els conflictes internacionals i en la diplom\u00e0cia.",
    "I sits in da middle, makin' no sides, jus' peace.",
    "Estic al mig, sense prendre partit, nom\u00e9s pau."
  ],
  "2025-12-13": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Day+of+the+Horse",
    "International Day of the Horse",
    "Dia Internacional del Cavall",
    "International Day of the Horse is an annual celebration that honors and raises awareness for the important role of horses in human history and culture.",
    "El Dia Internacional del Cavall \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 11 de desembre per recon\u00e8ixer i honorar la import\u00e0ncia del cavall en la hist\u00f2ria, la cultura i l'esport.",
    "I iz horsie now, behold mah majestik trot!",
    "Ara soc un cavallet, mireu el meu trot maj\u00e8stic!"
  ],
  "2025-12-14": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Mountain_Day",
    "International Mountain Day",
    "Dia Internacional de les Muntanyes",
    "International Mountain Day is an annual observance that celebrates and raises awareness about the importance of mountains and their role in providing essential resources and services to people and the planet.",
    "El Dia Internacional de la Muntanya \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 11 de desembre per promoure la consci\u00e8ncia sobre la import\u00e0ncia de les muntanyes i la seva preservaci\u00f3.",
    "Dis Everest? Nope, jus my litter box remodel!",
    "Aix\u00f2 \u00e9s l'Everest? No, \u00e9s la remodelaci\u00f3 de la meva caixa de sorra!"
  ],
  "2025-12-15": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Tea_Day",
    "International Tea Day",
    "Dia Internacional del Te",
    "International Tea Day is a global celebration held annually on December 15th to promote and raise awareness about the cultural and economic importance of tea around the world.",
    "El Dia Internacional del T\u00e8 \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 15 de desembre per promoure i celebrar la cultura i el consum del t\u00e8 a nivell mundial.",
    "Dis mah fancy tea pawty, u joinin?",
    "Aquesta \u00e9s la meva tetera sofisticada, vens a la festa?"
  ],
  "2025-12-16": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Day+of+Reconciliation",
    "International Day of Reconciliation",
    "Dia Internacional de la Reconciliaci\u00f3",
    "The International Day of Reconciliation is an annual observance that aims to promote peace, forgiveness, and understanding among individuals and nations, in order to heal past conflicts and build a more harmonious world.",
    "El Dia Internacional de la Reconciliaci\u00f3 \u00e9s una jornada dedicada a promoure la pau i la reconciliaci\u00f3 entre les nacions i les persones.",
    "Letz make peace, not scratchez!",
    "Fem paws pau, no arranyades!"
  ],
  "2025-12-17": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_to_End_Violence_Against_Sex_Workers",
    "International Day to End Violence Against Sex Workers",
    "Dia Internacional per a l'Eliminaci\u00f3 de la Viol\u00e8ncia contra les Treballadores Sexuals",
    "International Day to End Violence Against Sex Workers is an annual event that aims to raise awareness and advocate for the rights and safety of sex workers, and to honor those who have been victims of violence and discrimination in the industry.",
    "El Dia Internacional per a posar fi a la viol\u00e8ncia contra les treballadores sexuals \u00e9s una jornada per a conscienciar i lluitar contra la viol\u00e8ncia i discriminaci\u00f3 que pateixen les treballadores sexuals a tot el m\u00f3n.",
    "Standin' tall, fightin' fur justice!",
    "De peu i lluitant per la just\u00edcia!"
  ],
  "2025-12-18": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Migrants_Day",
    "International Migrants Day",
    "Dia Internacional dels Migrants",
    "International Migrants Day is an annual event observed on December 18th to raise awareness about the contributions and challenges of migrants around the world, and to promote the protection of their rights.",
    "El Dia Internacional dels Migrants commemora la contribuci\u00f3 dels migrants i promou la protecci\u00f3 dels seus drets.",
    "New crib, who dis? Explorin' da worldz!",
    "Nou cau, qui \u00e9s? Explorant els mons!"
  ],
  "2025-12-19": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Human_Solidarity_Day",
    "International Human Solidarity Day",
    "Dia Internacional de la Solidaritat Humana",
    "International Human Solidarity Day is a global observance held on December 20th each year to promote unity and cooperation among people and countries in order to achieve common goals and address global challenges.",
    "El Dia Internacional de la Solidaritat Humana \u00e9s una celebraci\u00f3 que promou la import\u00e0ncia de la solidaritat entre les persones i els pa\u00efsos per aconseguir un m\u00f3n m\u00e9s just i sostenible.",
    "Soliderity iz our superpower! World peas, plz!",
    "Solidaritat \u00e9s la nostra superfor\u00e7a! Pau mundial, sisplau!"
  ],
  "2025-12-20": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Migrants_Day",
    "International Migrants Day",
    "Dia Internacional dels Migrants",
    "International Migrants Day is an annual event observed on December 18th to raise awareness about the contributions and challenges of migrants around the world, and to promote the protection of their rights.",
    "El Dia Internacional dels Migrants commemora la contribuci\u00f3 dels migrants i promou la protecci\u00f3 dels seus drets.",
    "Jus landed, wherez my catnip at?",
    "Acabo d'aterrar, on \u00e9s la meva herba-gat?"
  ],
  "2025-12-21": [
    "https://en.wikipedia.org/wiki/International_Day_of_Yoga",
    "International Day of Yoga",
    "Dia Internacional del Ioga",
    "International Day of Yoga is an annual event celebrated on June 21st to promote physical, mental, and spiritual well-being through the practice of yoga.",
    "El Dia Internacional del Ioga \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 lloc el 21 de juny per promoure la pr\u00e0ctica del ioga i els seus beneficis per a la salut i el benestar.",
    "Stretchin' me whiskers, feelin' da zen.",
    "Estirant els bigotis, sentint el zen."
  ],
  "2025-12-22": [
    "https://www.google.com/search?q=World+Energy+Conservation+Day",
    "World Energy Conservation Day",
    "Dia Mundial de l'Energia",
    "World Energy Conservation Day is an annual event observed on December 14th to raise awareness and promote the importance of conserving energy and using renewable sources of energy to combat climate change and reduce carbon emissions.",
    "El Dia Mundial de l'Energia Sostenible \u00e9s una jornada per conscienciar sobre la import\u00e0ncia de conservar i utilitzar l'energia de manera eficient per a un futur sostenible.",
    "Sunbathin' n savin' energyz\u2026 dis is da life!",
    "Prendre el sol i estalviar energia... aix\u00f2 s\u00ed que \u00e9s vida!"
  ],
  "2025-12-23": [
    "https://www.google.com/search?q=International+Day+for+South-South+Cooperation",
    "International Day for South-South Cooperation",
    "Dia Internacional de la Cooperaci\u00f3 Sud-Sud",
    "The International Day for South-South Cooperation is an annual event that celebrates and promotes collaboration and partnerships among developing countries in the Global South.",
    "El Dia Internacional de la Cooperaci\u00f3 Sud-Sud \u00e9s una celebraci\u00f3 anual que t\u00e9 com a objectiu promoure la solidaritat i la col\u00b7laboraci\u00f3 entre els pa\u00efsos del Sud en mat\u00e8ria de desenvolupament i cooperaci\u00f3.",
    "Hooman, am here to negotiate moar treats!",
    "Huma, estic aqu\u00ed per negociar m\u00e9s premis!"
  ]
};

export default lolcats;